# Chinese (China) translations for Kallithea.
# Copyright (C) 2014 RhodeCode GmbH, and others.
# This file is distributed under the same license as the Kallithea project.
# Translators:
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011
# mikespook <mikespook@gmail.com>, 2012
# xpol <xpolife@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kallithea 0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@kallithea-scm.org\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-08 10:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-12 14:19+0200\n"
"Last-Translator: Michal Čihař <michal@cihar.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese "
"<https://hosted.weblate.org/projects/kallithea/kallithea/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: kallithea/controllers/changelog.py:86
#: kallithea/controllers/pullrequests.py:238 kallithea/lib/base.py:512
msgid "There are no changesets yet"
msgstr "还没有修订集"

#: kallithea/controllers/changelog.py:166
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:61
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:65
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:69
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:7
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:104
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:8
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:7
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:14
msgid "None"
msgstr "无"

#: kallithea/controllers/changelog.py:169 kallithea/controllers/files.py:196
msgid "(closed)"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/changeset.py:89
msgid "Show whitespace"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/changeset.py:96 kallithea/controllers/changeset.py:103
#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:55
msgid "Ignore whitespace"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/changeset.py:169
#, python-format
msgid "Increase diff context to %(num)s lines"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/changeset.py:212 kallithea/controllers/files.py:96
#: kallithea/controllers/files.py:116 kallithea/controllers/files.py:742
msgid "Such revision does not exist for this repository"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/changeset.py:383
msgid ""
"Changing status on a changeset associated with a closed pull request is "
"not allowed"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/compare.py:161 kallithea/templates/base/root.html:41
msgid "Select changeset"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/compare.py:261
msgid "Cannot compare repositories without using common ancestor"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/error.py:71
#, fuzzy
msgid "No response"
msgstr "修订"

#: kallithea/controllers/error.py:72
msgid "Unknown error"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/error.py:100
msgid "The request could not be understood by the server due to malformed syntax."
msgstr "由于错误的语法，服务器无法对请求进行响应。"

#: kallithea/controllers/error.py:103
msgid "Unauthorized access to resource"
msgstr "未授权的资源访问"

#: kallithea/controllers/error.py:105
msgid "You don't have permission to view this page"
msgstr "无权访问该页面"

#: kallithea/controllers/error.py:107
msgid "The resource could not be found"
msgstr "资源未找到"

#: kallithea/controllers/error.py:109
msgid ""
"The server encountered an unexpected condition which prevented it from "
"fulfilling the request."
msgstr "服务进入非预期的混乱状态，这会阻止它对请求进行响应。"

#: kallithea/controllers/feed.py:55
#, python-format
msgid "Changes on %s repository"
msgstr "%s库的修改"

#: kallithea/controllers/feed.py:56
#, python-format
msgid "%s %s feed"
msgstr "%s %s订阅"

#: kallithea/controllers/feed.py:87
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:182
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:195
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:78
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:89
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:339
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:363
msgid "Changeset was too big and was cut off..."
msgstr "修订集太大已被截断......"

#: kallithea/controllers/feed.py:91
#, python-format
msgid "%s committed on %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:91
msgid "Click here to add new file"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:92
#, python-format
msgid "There are no files yet. %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:193
#, fuzzy, python-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s零%s"

#: kallithea/controllers/files.py:305 kallithea/controllers/files.py:365
#: kallithea/controllers/files.py:432
#, python-format
msgid "This repository has been locked by %s on %s"
msgstr "版本库由%s于%s锁定"

#: kallithea/controllers/files.py:317
msgid "You can only delete files with revision being a valid branch "
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:328
#, python-format
msgid "Deleted file %s via Kallithea"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:350
#, python-format
msgid "Successfully deleted file %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:354 kallithea/controllers/files.py:420
#: kallithea/controllers/files.py:501
msgid "Error occurred during commit"
msgstr "提交时发生错误"

#: kallithea/controllers/files.py:377
msgid "You can only edit files with revision being a valid branch "
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:391
#, python-format
msgid "Edited file %s via Kallithea"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:407
msgid "No changes"
msgstr "无变更"

#: kallithea/controllers/files.py:416 kallithea/controllers/files.py:490
#, python-format
msgid "Successfully committed to %s"
msgstr "成功提交到%s"

#: kallithea/controllers/files.py:443
msgid "Added file via Kallithea"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:464
msgid "No content"
msgstr "无内容"

#: kallithea/controllers/files.py:468
msgid "No filename"
msgstr "无文件名"

#: kallithea/controllers/files.py:493
msgid "Location must be relative path and must not contain .. in path"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:526
msgid "Downloads disabled"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/files.py:537
#, python-format
msgid "Unknown revision %s"
msgstr "未知版本%s"

#: kallithea/controllers/files.py:539
msgid "Empty repository"
msgstr "空版本库"

#: kallithea/controllers/files.py:541
msgid "Unknown archive type"
msgstr "未知包类型"

#: kallithea/controllers/files.py:771
#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:9
#: kallithea/templates/email_templates/pull_request.html:15
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:97
msgid "Changesets"
msgstr "修订集"

#: kallithea/controllers/files.py:772 kallithea/controllers/pullrequests.py:176
#: kallithea/model/scm.py:820 kallithea/templates/switch_to_list.html:3
#: kallithea/templates/branches/branches.html:10
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#: kallithea/controllers/files.py:773 kallithea/controllers/pullrequests.py:177
#: kallithea/model/scm.py:831 kallithea/templates/switch_to_list.html:25
#: kallithea/templates/tags/tags.html:10
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: kallithea/controllers/forks.py:186
#, python-format
msgid "An error occurred during repository forking %s"
msgstr "在复刻版本库%s的时候发生错误"

#: kallithea/controllers/home.py:84
msgid "Groups"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/home.py:89
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:106
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add.html:12
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add.html:16
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:9
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:6
#: kallithea/templates/base/base.html:60 kallithea/templates/base/base.html:77
#: kallithea/templates/base/base.html:124
#: kallithea/templates/base/base.html:390
#: kallithea/templates/base/base.html:562
msgid "Repositories"
msgstr "版本库"

#: kallithea/controllers/home.py:130
#: kallithea/templates/files/files_add.html:32
#: kallithea/templates/files/files_delete.html:23
#: kallithea/templates/files/files_edit.html:32
msgid "Branch"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/home.py:136
msgid "Tag"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/home.py:142
msgid "Bookmark"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/journal.py:111 kallithea/controllers/journal.py:153
#: kallithea/templates/journal/public_journal.html:4
#: kallithea/templates/journal/public_journal.html:21
msgid "Public Journal"
msgstr "公共日志"

#: kallithea/controllers/journal.py:115 kallithea/controllers/journal.py:157
#: kallithea/templates/base/base.html:222
#: kallithea/templates/journal/journal.html:4
#: kallithea/templates/journal/journal.html:12
msgid "Journal"
msgstr "日志"

#: kallithea/controllers/login.py:151 kallithea/controllers/login.py:197
msgid "Bad captcha"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/login.py:157
msgid "You have successfully registered into Kallithea"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/login.py:202
#, fuzzy
#| msgid "Your password reset link was sent"
msgid "A password reset confirmation code has been sent"
msgstr "密码重置链接已经发送"

#: kallithea/controllers/login.py:251
#, fuzzy
#| msgid "Your password reset link was sent"
msgid "Invalid password reset token"
msgstr "密码重置链接已经发送"

#: kallithea/controllers/login.py:256
#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:167
msgid "Successfully updated password"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:124
#, python-format
msgid "%s (closed)"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:152
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:12
#: kallithea/templates/email_templates/changeset_comment.html:17
msgid "Changeset"
msgstr "修订集"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:173
msgid "Special"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:174
msgid "Peer branches"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:175 kallithea/model/scm.py:826
#: kallithea/templates/switch_to_list.html:38
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:10
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:310
#, python-format
msgid "Error creating pull request: %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:356
#: kallithea/controllers/pullrequests.py:503
#, fuzzy
msgid "No description"
msgstr "描述"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:363
msgid "Successfully opened new pull request"
msgstr "成功提交拉取请求"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:366
#: kallithea/controllers/pullrequests.py:453
#: kallithea/controllers/pullrequests.py:509
#, python-format
msgid "Invalid reviewer \"%s\" specified"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:369
#: kallithea/controllers/pullrequests.py:456
#, fuzzy
msgid "Error occurred while creating pull request"
msgstr "提交拉取请求时发生错误"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:401
msgid "Missing changesets since the previous pull request:"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:408
#, python-format
msgid "New changesets on %s %s since the previous pull request:"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:415
msgid "Ancestor didn't change - show diff since previous version:"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:422
#, python-format
msgid ""
"This pull request is based on another %s revision and there is no simple "
"diff."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:424
#, python-format
msgid "No changes found on %s %s since previous version."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:462
#, python-format
msgid "Closed, replaced by %s ."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:470
#, fuzzy
msgid "Pull request update created"
msgstr "拉取请求检视人员"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:513
#, fuzzy
msgid "Pull request updated"
msgstr "拉取请求"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:528
msgid "Successfully deleted pull request"
msgstr "成功删除拉取请求"

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:594
#, python-format
msgid "This pull request has already been merged to %s."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:596
msgid "This pull request has been closed and can not be updated."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:614
#, python-format
msgid "This pull request can be updated with changes on %s:"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:617
msgid "No changesets found for updating this pull request."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:625
#, python-format
msgid "Note: Branch %s has another head: %s."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:631
msgid "Git pull requests don't support updates yet."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:722
msgid "No permission to change pull request status"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/pullrequests.py:727
#, fuzzy
msgid "Closing."
msgstr "使用中"

#: kallithea/controllers/search.py:135
msgid "Invalid search query. Try quoting it."
msgstr "错误的搜索。请尝试用引号包含它。"

#: kallithea/controllers/search.py:140
msgid "There is no index to search in. Please run whoosh indexer"
msgstr "没有索引用于搜索。请运行whoosh索引器"

#: kallithea/controllers/search.py:144
#, fuzzy
msgid "An error occurred during search operation."
msgstr "在搜索操作中发生异常"

#: kallithea/controllers/summary.py:180
#: kallithea/templates/summary/summary.html:384
#, fuzzy
msgid "No data ready yet"
msgstr "数据未加载"

#: kallithea/controllers/summary.py:183
#: kallithea/templates/summary/summary.html:98
msgid "Statistics are disabled for this repository"
msgstr "该版本库统计功能已经禁用"

#: kallithea/controllers/admin/auth_settings.py:135
msgid "Auth settings updated successfully"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/auth_settings.py:146
msgid "error occurred during update of auth settings"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/defaults.py:97
msgid "Default settings updated successfully"
msgstr "默认设置已经成功更新"

#: kallithea/controllers/admin/defaults.py:112
msgid "Error occurred during update of defaults"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:59
#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:243
#: kallithea/controllers/admin/users.py:285
#, fuzzy
msgid "Forever"
msgstr "检视者"

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:60
#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:244
#: kallithea/controllers/admin/users.py:286
msgid "5 minutes"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:61
#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:245
#: kallithea/controllers/admin/users.py:287
msgid "1 hour"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:62
#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:246
#: kallithea/controllers/admin/users.py:288
msgid "1 day"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:63
#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:247
#: kallithea/controllers/admin/users.py:289
msgid "1 month"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:67
#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:249
#: kallithea/controllers/admin/users.py:291
msgid "Lifetime"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:146
msgid "Error occurred during gist creation"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:184
#, python-format
msgid "Deleted gist %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:233
#, fuzzy
msgid "Unmodified"
msgstr "最后修改于"

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:262
msgid "Successfully updated gist content"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:267
msgid "Successfully updated gist data"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/gists.py:270
#, python-format
msgid "Error occurred during update of gist %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:70 kallithea/model/user.py:215
#: kallithea/model/user.py:237
msgid "You can't edit this user since it's crucial for entire application"
msgstr "由于是系统帐号，无法编辑该用户"

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:129
msgid "Your account was updated successfully"
msgstr "你的帐号已经更新完成"

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:144
#: kallithea/controllers/admin/users.py:202
#, python-format
msgid "Error occurred during update of user %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:178
msgid "Error occurred during update of user password"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:220
#: kallithea/controllers/admin/users.py:415
#, python-format
msgid "Added email %s to user"
msgstr "已为用户添加电子邮件 %s"

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:226
#: kallithea/controllers/admin/users.py:421
msgid "An error occurred during email saving"
msgstr "保存电子邮件时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:235
#: kallithea/controllers/admin/users.py:433
msgid "Removed email from user"
msgstr "成功删除用户电子邮件"

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:259
#: kallithea/controllers/admin/users.py:308
msgid "API key successfully created"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:271
#: kallithea/controllers/admin/users.py:321
msgid "API key successfully reset"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/my_account.py:275
#: kallithea/controllers/admin/users.py:325
msgid "API key successfully deleted"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:62
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:66
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:70
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:8
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:9
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:8
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:15
msgid "Read"
msgstr "读"

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:63
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:67
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:71
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:9
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:10
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:9
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:16
msgid "Write"
msgstr "写"

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:64
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:68
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:72
#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:9
#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:9
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions.html:9
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:9
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit.html:9
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:10
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:47
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:10
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add.html:10
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add.html:14
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:11
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:9
#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:9
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:8
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:9
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:10
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:47
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:10
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:8
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:9
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:105
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:10
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:55
#: kallithea/templates/base/base.html:252
#: kallithea/templates/base/base.html:253
#: kallithea/templates/base/base.html:259
#: kallithea/templates/base/base.html:260
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:17
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:75
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:86
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:91
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:94
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:97
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:100
#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:40
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:77
msgid "Allowed with manual account activation"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:79
msgid "Allowed with automatic account activation"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:82
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1439
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1485
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1542
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1543
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1564
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1603
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1655
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1682 kallithea/model/db.py:1701
msgid "Manual activation of external account"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:83
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1440
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1486
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1543
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1544
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1565
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1604
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1656
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1683 kallithea/model/db.py:1702
msgid "Automatic activation of external account"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:87
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:90
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:95
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:98
#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:101
#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:40
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:124
msgid "Global permissions updated successfully"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/permissions.py:139
msgid "Error occurred during update of permissions"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:188
#, python-format
msgid "Error occurred during creation of repository group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:193
#, python-format
msgid "Created repository group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:250
#, python-format
msgid "Updated repository group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:266
#, python-format
msgid "Error occurred during update of repository group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:284
#, python-format
msgid "This group contains %s repositories and cannot be deleted"
msgstr "这个组内有%s个版本库因而无法删除"

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:291
#, python-format
msgid "This group contains %s subgroups and cannot be deleted"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:297
#, python-format
msgid "Removed repository group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:302
#, python-format
msgid "Error occurred during deletion of repository group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:405
#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:440
#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:340
msgid "Cannot revoke permission for yourself as admin"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:420
msgid "Repository group permissions updated"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repo_groups.py:457
#: kallithea/controllers/admin/repos.py:398
#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:352
msgid "An error occurred during revoking of permission"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:152
#, python-format
msgid "Error creating repository %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:213
#, python-format
msgid "Created repository %s from %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:222
#, python-format
msgid "Forked repository %s as %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:225
#, python-format
msgid "Created repository %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:262
#, python-format
msgid "Repository %s updated successfully"
msgstr "版本库%s成功更新"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:283
#, python-format
msgid "Error occurred during update of repository %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:310
#, python-format
msgid "Detached %s forks"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:313
#, python-format
msgid "Deleted %s forks"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:318
#, python-format
msgid "Deleted repository %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:321
#, fuzzy, python-format
msgid "Cannot delete repository %s which still has forks"
msgstr "无法删除%s因为它还有其他分复刻本库"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:326
#, python-format
msgid "An error occurred during deletion of %s"
msgstr "在删除%s的时候发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:374
msgid "Repository permissions updated"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:430
msgid "An error occurred during creation of field"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:444
msgid "An error occurred during removal of field"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:460
msgid "-- Not a fork --"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:491
msgid "Updated repository visibility in public journal"
msgstr "成功更新在公共日志中的可见性"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:495
msgid "An error occurred during setting this repository in public journal"
msgstr "设置版本库到公共日志时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:512
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:514
#, python-format
msgid "Marked repository %s as fork of %s"
msgstr "成功将版本库%s标记为复刻自%s"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:521
msgid "An error occurred during this operation"
msgstr "在搜索操作中发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:537
#: kallithea/controllers/admin/repos.py:564
#, fuzzy
msgid "Repository has been locked"
msgstr "版本库未锁定"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:540
#: kallithea/controllers/admin/repos.py:561
#, fuzzy
msgid "Repository has been unlocked"
msgstr "版本库未锁定"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:543
#: kallithea/controllers/admin/repos.py:568
msgid "An error occurred during unlocking"
msgstr "解锁时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:582
msgid "Cache invalidation successful"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:586
msgid "An error occurred during cache invalidation"
msgstr "清除缓存时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:601
msgid "Pulled from remote location"
msgstr "成功拉取自远程路径"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:604
msgid "An error occurred during pull from remote location"
msgstr "从远程路径拉取时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/repos.py:637
msgid "An error occurred during deletion of repository stats"
msgstr "删除版本库统计时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:170
msgid "Updated VCS settings"
msgstr "成功更新版本控制系统设置"

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:174
msgid ""
"Unable to activate hgsubversion support. The \"hgsubversion\" library is "
"missing"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:180
#: kallithea/controllers/admin/settings.py:277
msgid "Error occurred while updating application settings"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:216
#, python-format
msgid "Repositories successfully rescanned. Added: %s. Removed: %s."
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:273
msgid "Updated application settings"
msgstr "更新应用设置"

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:330
msgid "Updated visualisation settings"
msgstr "成功更新可视化设置"

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:335
msgid "Error occurred during updating visualisation settings"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:361
msgid "Please enter email address"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:376
msgid "Send email task created"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:407
msgid "Added new hook"
msgstr "新建钩子"

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:421
msgid "Updated hooks"
msgstr "更新钩子"

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:425
msgid "Error occurred during hook creation"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/settings.py:451
msgid "Whoosh reindex task scheduled"
msgstr "Whoosh重新索引任务调度"

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:150
#, python-format
msgid "Created user group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:163
#, python-format
msgid "Error occurred during creation of user group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:201
#, python-format
msgid "Updated user group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:224
#, python-format
msgid "Error occurred during update of user group %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:242
msgid "Successfully deleted user group"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:247
msgid "An error occurred during deletion of user group"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:314
msgid "Target group cannot be the same"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:320
msgid "User group permissions updated"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:440
#: kallithea/controllers/admin/users.py:384
msgid "Updated permissions"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/user_groups.py:444
#: kallithea/controllers/admin/users.py:388
msgid "An error occurred during permissions saving"
msgstr "保存权限时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/users.py:134
#, python-format
msgid "Created user %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/users.py:149
#, python-format
msgid "Error occurred during creation of user %s"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/users.py:182
msgid "User updated successfully"
msgstr "用户更新成功"

#: kallithea/controllers/admin/users.py:218
msgid "Successfully deleted user"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/users.py:223
msgid "An error occurred during deletion of user"
msgstr "删除用户时发生错误"

#: kallithea/controllers/admin/users.py:236
msgid "The default user cannot be edited"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/users.py:463
#, python-format
msgid "Added IP address %s to user whitelist"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/users.py:469
msgid "An error occurred while adding IP address"
msgstr ""

#: kallithea/controllers/admin/users.py:483
msgid "Removed IP address from user whitelist"
msgstr ""

#: kallithea/lib/auth.py:743
#, python-format
msgid "IP %s not allowed"
msgstr ""

#: kallithea/lib/auth.py:756
msgid "Invalid API key"
msgstr ""

#: kallithea/lib/auth.py:812
msgid "You need to be a registered user to perform this action"
msgstr "必须是注册用户才能进行此操作"

#: kallithea/lib/auth.py:844
msgid "You need to be signed in to view this page"
msgstr "必须登录才能访问该页面"

#: kallithea/lib/base.py:490
msgid "Repository not found in the filesystem"
msgstr ""

#: kallithea/lib/base.py:516 kallithea/lib/helpers.py:622
msgid "Changeset not found"
msgstr "未找到修订集"

#: kallithea/lib/diffs.py:66
msgid "Binary file"
msgstr ""

#: kallithea/lib/diffs.py:82
msgid "Changeset was too big and was cut off, use diff menu to display this diff"
msgstr "修订集因过大而被截断，可查看原始修订集作为替代"

#: kallithea/lib/diffs.py:92
msgid "No changes detected"
msgstr "未发现差异"

#: kallithea/lib/helpers.py:609
#, python-format
msgid "Deleted branch: %s"
msgstr "已经删除分支%s"

#: kallithea/lib/helpers.py:611
#, python-format
msgid "Created tag: %s"
msgstr "创建标签%s"

#: kallithea/lib/helpers.py:671
#, python-format
msgid "Show all combined changesets %s->%s"
msgstr "显示合并的修订集%s->%s"

#: kallithea/lib/helpers.py:677
#, fuzzy
msgid "Compare view"
msgstr "比较显示"

#: kallithea/lib/helpers.py:696
msgid "and"
msgstr "还有"

#: kallithea/lib/helpers.py:697
#, python-format
msgid "%s more"
msgstr "%s个"

#: kallithea/lib/helpers.py:698 kallithea/templates/changelog/changelog.html:44
msgid "revisions"
msgstr "修订"

#: kallithea/lib/helpers.py:722
#, fuzzy, python-format
msgid "Fork name %s"
msgstr "复刻名称%s"

#: kallithea/lib/helpers.py:742
#, fuzzy, python-format
msgid "Pull request %s"
msgstr "拉取请求#%s"

#: kallithea/lib/helpers.py:752
msgid "[deleted] repository"
msgstr "[删除]版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:754 kallithea/lib/helpers.py:766
msgid "[created] repository"
msgstr "[创建]版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:756
msgid "[created] repository as fork"
msgstr "[创建]复刻版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:758 kallithea/lib/helpers.py:768
msgid "[forked] repository"
msgstr "[复刻]版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:760 kallithea/lib/helpers.py:770
msgid "[updated] repository"
msgstr "[更新]版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:762
msgid "[downloaded] archive from repository"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:764
msgid "[delete] repository"
msgstr "[删除]版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:772
msgid "[created] user"
msgstr "[创建]用户"

#: kallithea/lib/helpers.py:774
msgid "[updated] user"
msgstr "[更新]用户"

#: kallithea/lib/helpers.py:776
msgid "[created] user group"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:778
msgid "[updated] user group"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:780
msgid "[commented] on revision in repository"
msgstr "[评论]了版本库中的修订"

#: kallithea/lib/helpers.py:782
msgid "[commented] on pull request for"
msgstr "[评论]拉取请求"

#: kallithea/lib/helpers.py:784
msgid "[closed] pull request for"
msgstr "[关闭] 拉取请求"

#: kallithea/lib/helpers.py:786
msgid "[pushed] into"
msgstr "[推送]到"

#: kallithea/lib/helpers.py:788
msgid "[committed via Kallithea] into repository"
msgstr "[通过Kallithea提交]到版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:790
msgid "[pulled from remote] into repository"
msgstr "[远程拉取]到版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:792
msgid "[pulled] from"
msgstr "[拉取]自"

#: kallithea/lib/helpers.py:794
msgid "[started following] repository"
msgstr "[开始关注]版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:796
msgid "[stopped following] repository"
msgstr "[停止关注]版本库"

#: kallithea/lib/helpers.py:1124
#, python-format
msgid " and %s more"
msgstr " 还有%s个"

#: kallithea/lib/helpers.py:1128
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:65
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:326
msgid "No files"
msgstr "无文件"

#: kallithea/lib/helpers.py:1194
msgid "new file"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:1197
msgid "mod"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:1200
msgid "del"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:1203
msgid "rename"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:1208
msgid "chmod"
msgstr ""

#: kallithea/lib/helpers.py:1444
#, python-format
msgid ""
"%s repository is not mapped to db perhaps it was created or renamed from "
"the filesystem please run the application again in order to rescan "
"repositories"
msgstr "版本库%s没有映射到数据库，可能是从文件系统创建或者重命名，请重启Kallithea以重新扫描版本库"

#: kallithea/lib/utils2.py:415
#, python-format
msgid "%d year"
msgid_plural "%d years"
msgstr[0] "%d年"

#: kallithea/lib/utils2.py:416
#, python-format
msgid "%d month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d月"

#: kallithea/lib/utils2.py:417
#, python-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d天"

#: kallithea/lib/utils2.py:418
#, python-format
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d时"

#: kallithea/lib/utils2.py:419
#, python-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d分"

#: kallithea/lib/utils2.py:420
#, python-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d秒"

#: kallithea/lib/utils2.py:436
#, python-format
msgid "in %s"
msgstr "%s"

#: kallithea/lib/utils2.py:438
#, python-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: kallithea/lib/utils2.py:440
#, python-format
msgid "in %s and %s"
msgstr "%s零%s"

#: kallithea/lib/utils2.py:443
#, python-format
msgid "%s and %s ago"
msgstr "%s零%s前"

#: kallithea/lib/utils2.py:446
msgid "just now"
msgstr "刚才"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1163
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1182
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1303
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1388
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1408
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1454
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1511
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1512
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1533
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1572
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1622
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1649
msgid "Repository no access"
msgstr "无版本库访问权限"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1164
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1183
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1304
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1389
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1409
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1455
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1512
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1513
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1534
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1573
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1623
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1650
msgid "Repository read access"
msgstr "版本库读取权限"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1165
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1184
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1305
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1390
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1410
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1456
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1513
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1514
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1535
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1574
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1624
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1651
msgid "Repository write access"
msgstr "版本库写入权限"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1166
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1185
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1306
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1391
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1411
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1457
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1514
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1515
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1536
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1575
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1625
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1652
msgid "Repository admin access"
msgstr "版本库管理权限"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1168
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1187
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1308
msgid "Repository Group no access"
msgstr "无版本库组访问权限"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1169
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1188
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1309
msgid "Repository Group read access"
msgstr "版本库组读取权限"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1170
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1189
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1310
msgid "Repository Group write access"
msgstr "版本库组写入"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1171
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1190
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1311
msgid "Repository Group admin access"
msgstr "版本库组管理权限"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1173
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1192
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1313
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1398
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1406
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1452
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1509
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1510
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1531
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1570
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1620
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1647 kallithea/model/db.py:1665
msgid "Kallithea Administrator"
msgstr "Kallithea 管理员"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1174
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1193
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1314
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1399
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1429
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1475
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1532
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1533
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1554
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1593
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1643
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1670
msgid "Repository creation disabled"
msgstr "禁用创建版本库"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1175
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1194
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1315
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1400
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1430
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1476
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1533
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1534
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1555
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1594
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1644
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1671
msgid "Repository creation enabled"
msgstr "允许创建版本库"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1176
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1195
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1316
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1401
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1432
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1478
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1535
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1536
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1557
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1596
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1648
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1675
msgid "Repository forking disabled"
msgstr "禁用复刻版本库"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1177
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1196
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1317
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1402
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1433
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1479
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1536
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1537
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1558
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1597
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1649
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1676
msgid "Repository forking enabled"
msgstr "允许复刻版本库"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1178
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1197
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1318
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1403
msgid "Register disabled"
msgstr "禁用注册"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1179
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1198
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1319
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1404
msgid "Register new user with Kallithea with manual activation"
msgstr "用手动激活注册新用户"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1182
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1201
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1322
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1407
msgid "Register new user with Kallithea with auto activation"
msgstr "用自动激活注册新用户"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1623
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1650
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1763
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1838
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1934
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1980
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:2040
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:2041
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:2062
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:2101
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:2154
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:2200
msgid "Not Reviewed"
msgstr "未检视"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1624
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1651
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1764
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1839
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1935
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1981
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:2041
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:2042
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:2063
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:2102
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:2155
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:2201 kallithea/model/db.py:2229
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1625
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1652
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1765
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1840
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1936
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1982
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:2042
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:2043
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:2064
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:2103
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:2156
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:2202 kallithea/model/db.py:2230
msgid "Rejected"
msgstr "驳回"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_4_0.py:1626
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_0.py:1653
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_5_2.py:1766
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1841
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1937
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1983
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:2043
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:2044
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:2065
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:2104
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:2157
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:2203
msgid "Under Review"
msgstr "检视中"

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1252
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1270
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1300
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1357
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1358
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1379
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1418
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1471
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1498 kallithea/model/db.py:1514
msgid "top level"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1393
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1413
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1459
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1516
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1517
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1538
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1577
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1627
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1654
msgid "Repository group no access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1394
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1414
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1460
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1517
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1518
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1539
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1578
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1628
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1655
msgid "Repository group read access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1395
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1415
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1461
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1518
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1519
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1540
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1579
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1629
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1656
msgid "Repository group write access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_6_0.py:1396
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1416
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1462
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1519
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1520
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1541
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1580
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1630
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1657
msgid "Repository group admin access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1418
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1464
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1521
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1522
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1543
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1582
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1632
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1659
msgid "User group no access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1419
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1465
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1522
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1523
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1544
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1583
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1633
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1660
msgid "User group read access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1420
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1466
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1523
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1524
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1545
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1584
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1634
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1661
msgid "User group write access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1421
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1467
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1524
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1525
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1546
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1585
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1635
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1662
msgid "User group admin access"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1423
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1469
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1526
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1527
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1548
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1587
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1637
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1664
msgid "Repository Group creation disabled"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1424
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1470
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1527
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1528
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1549
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1588
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1638
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1665
msgid "Repository Group creation enabled"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1426
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1472
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1529
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1530
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1551
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1590
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1640
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1667
msgid "User Group creation disabled"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1427
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1473
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1530
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1531
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1552
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1591
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1641
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1668
msgid "User Group creation enabled"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1435
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1481
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1538
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1539
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1560
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1599
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1651
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1678 kallithea/model/db.py:1697
msgid "Registration disabled"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1436
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1482
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1539
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1540
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1561
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1600
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1652
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1679
msgid "User Registration with manual account activation"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_7_0.py:1437
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_1_8_0.py:1483
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_0.py:1540
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_1.py:1541
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_0_2.py:1562
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_1_0.py:1601
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1653
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1680
msgid "User Registration with automatic account activation"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1645
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1672 kallithea/model/db.py:1691
msgid "Repository creation enabled with write permission to a repository group"
msgstr ""

#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_0.py:1646
#: kallithea/lib/dbmigrate/schema/db_2_2_3.py:1673 kallithea/model/db.py:1692
msgid "Repository creation disabled with write permission to a repository group"
msgstr ""

#: kallithea/model/comment.py:72
#, python-format
msgid "on line %s"
msgstr "在%s行"

#: kallithea/model/comment.py:217 kallithea/model/pull_request.py:169
msgid "[Mention]"
msgstr "[提及]"

#: kallithea/model/db.py:1667
msgid "Default user has no access to new repositories"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1668
#, fuzzy
msgid "Default user has read access to new repositories"
msgstr "未授权的资源访问"

#: kallithea/model/db.py:1669
#, fuzzy
msgid "Default user has write access to new repositories"
msgstr "未授权的资源访问"

#: kallithea/model/db.py:1670
msgid "Default user has admin access to new repositories"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1672
msgid "Default user has no access to new repository groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1673
msgid "Default user has read access to new repository groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1674
msgid "Default user has write access to new repository groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1675
msgid "Default user has admin access to new repository groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1677
msgid "Default user has no access to new user groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1678
msgid "Default user has read access to new user groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1679
msgid "Default user has write access to new user groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1680
msgid "Default user has admin access to new user groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1682
#, fuzzy
msgid "Only admins can create repository groups"
msgstr "没有在该版本库组中创建版本库的权限"

#: kallithea/model/db.py:1683
#, fuzzy
msgid "Non-admins can create repository groups"
msgstr "没有在该版本库组中创建版本库的权限"

#: kallithea/model/db.py:1685
msgid "Only admins can create user groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1686
msgid "Non-admins can create user groups"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1688
msgid "Only admins can create top level repositories"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1689
msgid "Non-admins can create top level repositories"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1694
#, fuzzy
msgid "Only admins can fork repositories"
msgstr "创建版本库"

#: kallithea/model/db.py:1695
#, fuzzy
msgid "Non-admins can can fork repositories"
msgstr "创建版本库"

#: kallithea/model/db.py:1698
msgid "User registration with manual account activation"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:1699
msgid "User registration with automatic account activation"
msgstr ""

#: kallithea/model/db.py:2228
#, fuzzy
msgid "Not reviewed"
msgstr "未检视"

#: kallithea/model/db.py:2231
#, fuzzy
msgid "Under review"
msgstr "检视中"

#: kallithea/model/forms.py:57
msgid "Please enter a login"
msgstr "请登录"

#: kallithea/model/forms.py:58
#, python-format
msgid "Enter a value %(min)i characters long or more"
msgstr "输入一个不少于%(min)i个字符的值"

#: kallithea/model/forms.py:66
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: kallithea/model/forms.py:67
#, python-format
msgid "Enter %(min)i characters or more"
msgstr "输入少于%(min)i个字符"

#: kallithea/model/forms.py:160
msgid "Name must not contain only digits"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:254
#, python-format
msgid "%(user)s commented on changeset %(age)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:255
#, python-format
msgid "%(user)s sent message %(age)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:256
#, python-format
msgid "%(user)s mentioned you %(age)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:257
#, python-format
msgid "%(user)s registered in Kallithea %(age)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:258
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s opened new pull request %(age)s"
msgstr "成功提交拉取请求"

#: kallithea/model/notification.py:259
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s commented on pull request %(age)s"
msgstr "[评论]拉取请求"

#: kallithea/model/notification.py:266
#, python-format
msgid "%(user)s commented on changeset at %(when)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:267
#, python-format
msgid "%(user)s sent message at %(when)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:268
#, python-format
msgid "%(user)s mentioned you at %(when)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:269
#, python-format
msgid "%(user)s registered in Kallithea at %(when)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:270
#, python-format
msgid "%(user)s opened new pull request at %(when)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:271
#, python-format
msgid "%(user)s commented on pull request at %(when)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:302
#, python-format
msgid "[Comment] %(repo_name)s changeset %(short_id)s on %(branch)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:305
#, fuzzy, python-format
msgid "New user %(new_username)s registered"
msgstr "用户名称 %(new_username)s 无效"

#: kallithea/model/notification.py:307
#, python-format
msgid "[Added] %(repo_name)s pull request %(pr_nice_id)s from %(ref)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/notification.py:308
#, fuzzy, python-format
#| msgid "[commented] on pull request for"
msgid "[Comment] %(repo_name)s pull request %(pr_nice_id)s from %(ref)s"
msgstr "[评论]拉取请求"

#: kallithea/model/notification.py:321
#, fuzzy
msgid "Closing"
msgstr "使用中"

#: kallithea/model/pull_request.py:137
#, python-format
msgid "%(user)s wants you to review pull request %(pr_nice_id)s: %(pr_title)s"
msgstr ""

#: kallithea/model/scm.py:812
msgid "latest tip"
msgstr "最新tip版本"

#: kallithea/model/user.py:192
msgid "New user registration"
msgstr ""

#: kallithea/model/user.py:256
#, fuzzy
msgid "You can't remove this user since it is crucial for the entire application"
msgstr "由于是系统帐号，无法删除该用户"

#: kallithea/model/user.py:261
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"User \"%s\" still owns %s repositories and cannot be removed. Switch "
"owners or remove those repositories: %s"
msgstr "由于用户 \"%s\" 拥有版本库%s因而无法删除，请修改版本库所有者或删除版本库。%s"

#: kallithea/model/user.py:266
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"User \"%s\" still owns %s repository groups and cannot be removed. Switch"
" owners or remove those repository groups: %s"
msgstr "由于用户 \"%s\" 拥有版本库%s因而无法删除，请修改版本库所有者或删除版本库。%s"

#: kallithea/model/user.py:273
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"User \"%s\" still owns %s user groups and cannot be removed. Switch "
"owners or remove those user groups: %s"
msgstr "由于用户 \"%s\" 拥有版本库%s因而无法删除，请修改版本库所有者或删除版本库。%s"

#: kallithea/model/user.py:360
msgid "Password reset link"
msgstr ""

#: kallithea/model/user.py:408
#, fuzzy
#| msgid "Password confirmation"
msgid "Password reset notification"
msgstr "确认密码"

#: kallithea/model/user.py:409
#, python-format
msgid ""
"The password to your account %s has been changed using password reset "
"form."
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:77 kallithea/model/validators.py:78
msgid "Value cannot be an empty list"
msgstr "值不能为空"

#: kallithea/model/validators.py:95
#, python-format
msgid "Username \"%(username)s\" already exists"
msgstr "用户名称%(username)s已经存在"

#: kallithea/model/validators.py:97
#, fuzzy, python-format
msgid "Username \"%(username)s\" cannot be used"
msgstr "用户名称 %(username)s 无效"

#: kallithea/model/validators.py:99
msgid ""
"Username may only contain alphanumeric characters underscores, periods or"
" dashes and must begin with an alphanumeric character or underscore"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:126
msgid "The input is not valid"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:133
#, python-format
msgid "Username %(username)s is not valid"
msgstr "用户名称 %(username)s 无效"

#: kallithea/model/validators.py:152
msgid "Invalid user group name"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:153
#, python-format
msgid "User group \"%(usergroup)s\" already exists"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:155
msgid ""
"user group name may only contain alphanumeric characters underscores, "
"periods or dashes and must begin with alphanumeric character"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:193
msgid "Cannot assign this group as parent"
msgstr "不能将这个组作为parent"

#: kallithea/model/validators.py:194
#, python-format
msgid "Group \"%(group_name)s\" already exists"
msgstr "组 \"%(group_name)s\" 已经存在"

#: kallithea/model/validators.py:196
#, python-format
msgid "Repository with name \"%(group_name)s\" already exists"
msgstr "已经存在名为 \"%(group_name)s\" 的版本库"

#: kallithea/model/validators.py:254
msgid "Invalid characters (non-ascii) in password"
msgstr "密码含有无效（非ASCII）字符"

#: kallithea/model/validators.py:269
msgid "Invalid old password"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:285
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不符"

#: kallithea/model/validators.py:300
#, fuzzy
msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效密码"

#: kallithea/model/validators.py:331
msgid "Token mismatch"
msgstr "令牌不匹配"

#: kallithea/model/validators.py:345
#, fuzzy, python-format
msgid "Repository name %(repo)s is not allowed"
msgstr "版本库名称不能为%(repo)s"

#: kallithea/model/validators.py:347
#, python-format
msgid "Repository named %(repo)s already exists"
msgstr "已经存在版本库%(repo)s"

#: kallithea/model/validators.py:348
#, python-format
msgid "Repository \"%(repo)s\" already exists in group \"%(group)s\""
msgstr "版本库组 \"%(group)s\" 中已经存在版本库 \"%(repo)s\""

#: kallithea/model/validators.py:350
#, python-format
msgid "Repository group with name \"%(repo)s\" already exists"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:465
#, fuzzy
msgid "Invalid repository URL"
msgstr "私有版本库"

#: kallithea/model/validators.py:466
msgid ""
"Invalid repository URL. It must be a valid http, https, ssh, svn+http or "
"svn+https URL"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:489
msgid "Fork has to be the same type as parent"
msgstr "复刻版本库必须和父版本库类型相同"

#: kallithea/model/validators.py:504
msgid "You don't have permissions to create repository in this group"
msgstr "没有在该版本库组中创建版本库的权限"

#: kallithea/model/validators.py:506
msgid "no permission to create repository in root location"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:556
msgid "You don't have permissions to create a group in this location"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:597
msgid "This username or user group name is not valid"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:690
msgid "This is not a valid path"
msgstr "不是一个合法的路径"

#: kallithea/model/validators.py:705
#, fuzzy
msgid "This email address is already in use"
msgstr "该邮件地址已被使用"

#: kallithea/model/validators.py:725
#, fuzzy, python-format
msgid "Email address \"%(email)s\" not found"
msgstr "邮件地址\"%(email)s\"不存在"

#: kallithea/model/validators.py:762
msgid ""
"The LDAP Login attribute of the CN must be specified - this is the name "
"of the attribute that is equivalent to \"username\""
msgstr "LDAP 登陆属性的 CN 必须指定 - 这个名字作为用户名"

#: kallithea/model/validators.py:774
msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:775
#, python-format
msgid "The network size (bits) must be within the range of 0-32 (not %(bits)r)"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:808
msgid "Key name can only consist of letters, underscore, dash or numbers"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:822
msgid "Filename cannot be inside a directory"
msgstr ""

#: kallithea/model/validators.py:838
#, python-format
msgid "Plugins %(loaded)s and %(next_to_load)s both export the same name"
msgstr ""

#: kallithea/templates/about.html:4 kallithea/templates/about.html:17
msgid "About"
msgstr ""

#: kallithea/templates/index.html:5
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: kallithea/templates/index_base.html:6
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:3
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:3
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:9
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:9
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:9
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:9
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:9
#: kallithea/templates/branches/branches.html:9
#: kallithea/templates/journal/journal.html:9
#: kallithea/templates/journal/journal.html:48
#: kallithea/templates/journal/journal.html:49
#: kallithea/templates/tags/tags.html:9
msgid "quick filter..."
msgstr "快速过滤..."

#: kallithea/templates/index_base.html:6
msgid "repositories"
msgstr "版本库"

#: kallithea/templates/index_base.html:20
#: kallithea/templates/index_base.html:25
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add.html:5
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add.html:19
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:22
msgid "Add Repository"
msgstr ""

#: kallithea/templates/index_base.html:22
#: kallithea/templates/index_base.html:27
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:5
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:13
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:26
msgid "Add Repository Group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/index_base.html:32
msgid "You have admin right to this group, and can edit it"
msgstr ""

#: kallithea/templates/index_base.html:32
msgid "Edit Repository Group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/index_base.html:45
msgid "Group Name"
msgstr ""

#: kallithea/templates/index_base.html:46
#: kallithea/templates/index_base.html:127
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:64
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:42
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:17
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:47
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:28
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:65
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:48
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:40
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:15
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:47
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:64
#: kallithea/templates/email_templates/changeset_comment.html:18
#: kallithea/templates/email_templates/pull_request.html:12
#: kallithea/templates/forks/fork.html:38
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:40
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:38
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:63
#: kallithea/templates/summary/summary.html:85
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: kallithea/templates/index_base.html:125
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:46
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:46
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:46
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:9
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:7
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:47
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:46
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:53
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:49
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks_data.html:7
#: kallithea/templates/branches/branches.html:49
#: kallithea/templates/branches/branches_data.html:7
#: kallithea/templates/files/files_browser.html:60
#: kallithea/templates/journal/journal.html:187
#: kallithea/templates/journal/journal.html:278
#: kallithea/templates/tags/tags.html:49
#: kallithea/templates/tags/tags_data.html:7
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: kallithea/templates/index_base.html:128
msgid "Last Change"
msgstr "最后修改"

#: kallithea/templates/index_base.html:130
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:48
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:48
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:49
#: kallithea/templates/journal/journal.html:189
#: kallithea/templates/journal/journal.html:280
msgid "Tip"
msgstr "Tip"

#: kallithea/templates/index_base.html:132
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:10
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:49
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:53
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:50
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_advanced.html:8
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:50
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:16
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:156
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:233
#: kallithea/templates/summary/summary.html:134
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: kallithea/templates/index_base.html:140
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:57
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:57
#: kallithea/templates/base/root.html:43
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:79
#: kallithea/templates/branches/branches.html:79
#: kallithea/templates/journal/journal.html:198
#: kallithea/templates/journal/journal.html:289
#: kallithea/templates/tags/tags.html:79
msgid "Click to sort ascending"
msgstr "点击以升序排列"

#: kallithea/templates/index_base.html:141
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:58
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:58
#: kallithea/templates/base/root.html:44
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:80
#: kallithea/templates/branches/branches.html:80
#: kallithea/templates/journal/journal.html:199
#: kallithea/templates/journal/journal.html:290
#: kallithea/templates/tags/tags.html:80
msgid "Click to sort descending"
msgstr "点击以降序排列"

#: kallithea/templates/index_base.html:142
msgid "No repositories found."
msgstr ""

#: kallithea/templates/index_base.html:143
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:60
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:60
#: kallithea/templates/base/root.html:46
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:82
#: kallithea/templates/branches/branches.html:82
#: kallithea/templates/journal/journal.html:201
#: kallithea/templates/journal/journal.html:292
#: kallithea/templates/tags/tags.html:82
msgid "Data error."
msgstr "数据错误"

#: kallithea/templates/index_base.html:144
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:61
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:61
#: kallithea/templates/base/base.html:140 kallithea/templates/base/root.html:47
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:83
#: kallithea/templates/branches/branches.html:83
#: kallithea/templates/journal/journal.html:202
#: kallithea/templates/journal/journal.html:293
#: kallithea/templates/tags/tags.html:83
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: kallithea/templates/login.html:5 kallithea/templates/login.html:15
#: kallithea/templates/base/base.html:326
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: kallithea/templates/login.html:13
#, python-format
msgid "Log In to %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/login.html:26 kallithea/templates/register.html:24
#: kallithea/templates/admin/admin_log.html:5
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:25
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:32
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:24
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:50
#: kallithea/templates/base/base.html:302
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:166
msgid "Username"
msgstr "帐号"

#: kallithea/templates/login.html:33 kallithea/templates/register.html:33
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:37
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:41
#: kallithea/templates/base/base.html:311
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: kallithea/templates/login.html:44
msgid "Remember me"
msgstr "记住密码"

#: kallithea/templates/login.html:53
msgid "Forgot your password ?"
msgstr "忘记了密码？"

#: kallithea/templates/login.html:56 kallithea/templates/base/base.html:322
msgid "Don't have an account ?"
msgstr "还没有帐号？"

#: kallithea/templates/login.html:59
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: kallithea/templates/password_reset.html:5
msgid "Password Reset"
msgstr ""

#: kallithea/templates/password_reset.html:12
#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:12
#, fuzzy, python-format
msgid "Reset Your Password to %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/password_reset.html:14
#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:5
#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:14
#, fuzzy
msgid "Reset Your Password"
msgstr "忘记了密码？"

#: kallithea/templates/password_reset.html:25
msgid "Email Address"
msgstr ""

#: kallithea/templates/password_reset.html:35
#: kallithea/templates/register.html:79
msgid "Captcha"
msgstr ""

#: kallithea/templates/password_reset.html:46
#, fuzzy
msgid "Send Password Reset Email"
msgstr "确认新密码"

#: kallithea/templates/password_reset.html:47
#, fuzzy
#| msgid "" "Password reset link will be sent to the email address matching
#| your " "username."
msgid ""
"A password reset link will be sent to the specified email address if it "
"is registered in the system."
msgstr "密码重置地址已经发送到邮件"

#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:19
#, python-format
msgid "You are about to set a new password for the email address %s."
msgstr ""

#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:20
msgid ""
"Note that you must use the same browser session for this as the one used "
"to request the password reset."
msgstr ""

#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:30
msgid "Code you received in the email"
msgstr ""

#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:39
#, fuzzy
#| msgid "New password"
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:48
#, fuzzy
#| msgid "New password"
msgid "Confirm New Password"
msgstr "新密码"

#: kallithea/templates/password_reset_confirmation.html:56
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: kallithea/templates/register.html:5 kallithea/templates/register.html:14
#: kallithea/templates/register.html:90
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: kallithea/templates/register.html:12
#, python-format
msgid "Sign Up to %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/register.html:42
msgid "Re-enter password"
msgstr "确认密码"

#: kallithea/templates/register.html:51
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:34
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:59
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:78
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:51
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: kallithea/templates/register.html:60
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:43
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:68
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:87
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:52
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: kallithea/templates/register.html:69
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:52
#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:31
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:77
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:33
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: kallithea/templates/register.html:92
msgid "Registered accounts are ready to use and need no further action."
msgstr ""

#: kallithea/templates/register.html:94
msgid "Please wait for an administrator to activate your account."
msgstr ""

#: kallithea/templates/switch_to_list.html:10
#: kallithea/templates/branches/branches_data.html:69
msgid "There are no branches yet"
msgstr "没有任何分支"

#: kallithea/templates/switch_to_list.html:16
msgid "Closed Branches"
msgstr ""

#: kallithea/templates/switch_to_list.html:32
#: kallithea/templates/tags/tags_data.html:44
msgid "There are no tags yet"
msgstr "没有任何标签"

#: kallithea/templates/switch_to_list.html:45
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks_data.html:43
msgid "There are no bookmarks yet"
msgstr "无书签"

#: kallithea/templates/admin/admin.html:5
#: kallithea/templates/admin/admin.html:13
#: kallithea/templates/base/base.html:59
#, fuzzy
msgid "Admin Journal"
msgstr "系统日志"

#: kallithea/templates/admin/admin.html:10
msgid "journal filter..."
msgstr "日志过滤..."

#: kallithea/templates/admin/admin.html:12
#: kallithea/templates/journal/journal.html:11
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: kallithea/templates/admin/admin.html:13
#: kallithea/templates/journal/journal.html:12
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Entry"
msgid_plural "%s Entries"
msgstr[0] "%s条"

#: kallithea/templates/admin/admin_log.html:6
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:50
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:50
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:50
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:8
#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:52
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:51
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:57
#: kallithea/templates/journal/journal.html:191
#: kallithea/templates/journal/journal.html:282
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: kallithea/templates/admin/admin_log.html:7
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:18
msgid "Repository"
msgstr "版本库"

#: kallithea/templates/admin/admin_log.html:8
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:51
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks_data.html:9
#: kallithea/templates/branches/branches.html:51
#: kallithea/templates/branches/branches_data.html:9
#: kallithea/templates/tags/tags.html:51
#: kallithea/templates/tags/tags_data.html:9
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: kallithea/templates/admin/admin_log.html:9
msgid "From IP"
msgstr "来源IP"

#: kallithea/templates/admin/admin_log.html:63
msgid "No actions yet"
msgstr "无操作"

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:5
msgid "Authentication Settings"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:11
#: kallithea/templates/base/base.html:65
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:28
msgid "Authentication Plugins"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:31
msgid "Enabled Plugins"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:33
msgid ""
"Comma-separated list of plugins; Kallithea will try user authentication "
"in plugin order"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:34
msgid "Available built-in plugins"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:51
msgid "Plugin"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/auth/auth_settings.html:101
#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:82
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_password.html:36
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:60
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:112
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:69
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:114
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:42
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:101
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:127
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_hooks.html:53
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:57
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:104
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:60
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:96
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:113
#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:64
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:5
#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:11
#: kallithea/templates/base/base.html:66
#, fuzzy
msgid "Repository Defaults"
msgstr "版本库默认设置"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:33
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:55
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:7
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:42
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:73
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:75
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:72
msgid "Private repository"
msgstr "私有版本库"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:46
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:77
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:79
#: kallithea/templates/forks/fork.html:72
msgid ""
"Private repositories are only visible to people explicitly added as "
"collaborators."
msgstr "私有版本库只对成员可见。"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:53
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:84
msgid "Enable statistics"
msgstr "启用统计"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:57
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:88
msgid "Enable statistics window on summary page."
msgstr "启用概况页的统计窗口"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:63
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:93
msgid "Enable downloads"
msgstr "启用下载"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:67
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:97
msgid "Enable download menu on summary page."
msgstr "启用概况页的下载菜单"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:73
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:34
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:102
msgid "Enable locking"
msgstr "启用锁定"

#: kallithea/templates/admin/defaults/defaults.html:77
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:106
msgid "Enable lock-by-pulling on repository."
msgstr "启用版本库的拉取锁定"

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:5
#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:18
msgid "Edit Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:36
#, python-format
msgid ""
"Gist was update since you started editing. Copy your changes and click "
"%(here)s to reload new version."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:55
#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:39
msgid "Gist description ..."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:57
#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:41
msgid "Gist lifetime"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:61
#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:63
#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:57
#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:59
#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:47
#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:49
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:8
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:27
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:32
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:8
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:27
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:32
msgid "Expires"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:61
#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:57
#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:47
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:8
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:27
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:8
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:27
#, fuzzy
msgid "Never"
msgstr "检视者"

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:145
msgid "Update Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/edit.html:146
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:81
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:6
#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:16
#, python-format
msgid "Private Gists for User %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:8
#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:18
#, python-format
msgid "Public Gists for User %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:10
#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:20
msgid "Public Gists"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:37
#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:25
#: kallithea/templates/base/base.html:237
msgid "Create New Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:54
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:141
msgid "Created"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/index.html:74
msgid "There are no gists yet"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:5
#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:18
msgid "New Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:47
msgid "name this file..."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:56
msgid "Create Private Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:57
msgid "Create Public Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/new.html:58
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:15
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:70
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_emails.html:46
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_password.html:37
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:61
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:113
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_ips.html:39
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:115
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:43
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:59
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:102
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:128
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:57
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:81
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:117
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:105
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:15
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:70
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_emails.html:46
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_ips.html:50
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:114
#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:65
#: kallithea/templates/files/files_add.html:65
#: kallithea/templates/files/files_delete.html:44
#: kallithea/templates/files/files_edit.html:68
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:89
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:5
#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:9
msgid "Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:10
#: kallithea/templates/email_templates/changeset_comment.html:15
#: kallithea/templates/email_templates/pull_request.html:10
#: kallithea/templates/email_templates/pull_request_comment.html:15
msgid "URL"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:37
msgid "Public Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:39
msgid "Private Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:56
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_emails.html:19
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_ips.html:12
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:75
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:18
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_hooks.html:36
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_emails.html:19
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_ips.html:22
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:30
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:129
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:157
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:173
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:189
#: kallithea/templates/files/files_source.html:39
#: kallithea/templates/files/files_source.html:42
#: kallithea/templates/files/files_source.html:45
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:20
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:56
msgid "Confirm to delete this Gist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:63
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:43
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:79
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:81
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:83
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:192
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:122
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:123
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:150
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:151
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:165
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:167
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:181
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:183
#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:56
#: kallithea/templates/files/files_source.html:41
#: kallithea/templates/files/files_source.html:44
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:41
msgid "Edit"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:65
#: kallithea/templates/files/files_edit.html:49
#: kallithea/templates/files/files_source.html:34
msgid "Show as Raw"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:73
msgid "created"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/gists/show.html:86
#: kallithea/templates/files/files_source.html:73
msgid "Show as raw"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:5
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:9
#: kallithea/templates/base/base.html:343
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:35
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:29
msgid "Profile"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:36
#, fuzzy
msgid "Email Addresses"
msgstr "增加邮箱"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:38
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:31
msgid "API Keys"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:39
#, fuzzy
msgid "Owned Repositories"
msgstr "版本库"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:40
#: kallithea/templates/journal/journal.html:53
#, fuzzy
msgid "Watched Repositories"
msgstr "创建版本库"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account.html:41
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions.html:30
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:32
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:34
#, fuzzy
msgid "Show Permissions"
msgstr "拷贝权限"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:6
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:6
msgid "Built-in"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:14
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:14
#, fuzzy, python-format
msgid "Confirm to reset this API key: %s"
msgstr "确认删除用户：%s"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:30
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:30
msgid "Expired"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:40
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:40
#, fuzzy, python-format
msgid "Confirm to remove this API key: %s"
msgstr "确认删除用户：%s"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:42
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:42
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:49
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:49
msgid "No additional API keys specified"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:61
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:61
msgid "New API key"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_api_keys.html:69
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_emails.html:45
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_ips.html:38
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:81
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:58
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_api_keys.html:69
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_emails.html:45
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_ips.html:49
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_emails.html:7
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_emails.html:7
msgid "Primary"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_emails.html:20
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_emails.html:20
#, python-format
msgid "Confirm to delete this email: %s"
msgstr "确认删除邮箱：%s"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_emails.html:26
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_emails.html:26
msgid "No additional emails specified."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_emails.html:38
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_emails.html:38
msgid "New email address"
msgstr "增加邮箱"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_password.html:1
#, fuzzy
msgid "Change Your Account Password"
msgstr "忘记了密码？"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_password.html:10
msgid "Current password"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_password.html:19
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:60
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_password.html:28
msgid "Confirm new password"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_password.html:45
#, python-format
msgid "This account is managed with %s and the password cannot be changed here"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:11
msgid "Change your avatar at"
msgstr "修改你的头像"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:12
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:9
msgid "Using"
msgstr "使用中"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:14
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:11
msgid "Avatars are disabled"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:15
msgid "Missing email, please update your user email address."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_profile.html:16
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:15
msgid "Current IP"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:1
#, fuzzy
msgid "Repositories You Own"
msgstr "版本库"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_repos.html:59
#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:59
#: kallithea/templates/base/root.html:45
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:81
#: kallithea/templates/branches/branches.html:81
#: kallithea/templates/journal/journal.html:200
#: kallithea/templates/journal/journal.html:291
#: kallithea/templates/tags/tags.html:81
msgid "No records found."
msgstr "没有找到记录"

#: kallithea/templates/admin/my_account/my_account_watched.html:1
#, fuzzy
msgid "Repositories You are Watching"
msgstr "版本库路径"

#: kallithea/templates/admin/notifications/notifications.html:5
#: kallithea/templates/admin/notifications/notifications.html:9
msgid "My Notifications"
msgstr "我的通知"

#: kallithea/templates/admin/notifications/notifications.html:24
msgid "All"
msgstr "全部"

#: kallithea/templates/admin/notifications/notifications.html:25
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: kallithea/templates/admin/notifications/notifications.html:26
#: kallithea/templates/base/base.html:183
msgid "Pull Requests"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/notifications/notifications.html:30
#, fuzzy
msgid "Mark All Read"
msgstr "全部标记为已读"

#: kallithea/templates/admin/notifications/notifications_data.html:40
msgid "No notifications here yet"
msgstr "无通知"

#: kallithea/templates/admin/notifications/show_notification.html:5
#: kallithea/templates/admin/notifications/show_notification.html:11
#, fuzzy
msgid "Show Notification"
msgstr "显示通知"

#: kallithea/templates/admin/notifications/show_notification.html:9
#: kallithea/templates/base/base.html:342
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions.html:5
#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions.html:11
#: kallithea/templates/base/base.html:64
#, fuzzy
msgid "Default Permissions"
msgstr "默认权限"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions.html:28
#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:29
msgid "Global"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions.html:29
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:32
msgid "IP Whitelist"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:7
msgid "Anonymous access"
msgstr "匿名访问"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:13
#, python-format
msgid ""
"Allow access to Kallithea without needing to log in. Anonymous users use "
"%s user permissions."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:25
msgid ""
"All default permissions on each repository will be reset to chosen "
"permission, note that all custom default permission on repositories will "
"be lost"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:26
#, fuzzy
msgid "Apply to all existing repositories"
msgstr "已有版本库？"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:27
msgid "Permissions for the Default user on new repositories."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:32
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:37
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:35
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:202
#: kallithea/templates/forks/fork.html:48
msgid "Repository group"
msgstr "版本库组"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:39
msgid ""
"All default permissions on each repository group will be reset to chosen "
"permission, note that all custom default permission on repository groups "
"will be lost"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:40
#, fuzzy
msgid "Apply to all existing repository groups"
msgstr "已有版本库？"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:41
msgid "Permissions for the Default user on new repository groups."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:46
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:209
msgid "User group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:53
msgid ""
"All default permissions on each user group will be reset to chosen "
"permission, note that all custom default permission on user groups will "
"be lost"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:54
msgid "Apply to all existing user groups"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:55
msgid "Permissions for the Default user on new user groups."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:60
#, fuzzy
msgid "Top level repository creation"
msgstr "建立版本库"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:64
msgid "Enable this to allow non-admins to create repositories at the top level."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:65
msgid ""
"Note: This will also give all users API access to create repositories "
"everywhere. That might change in future versions."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:70
msgid "Repository creation with group write access"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:74
msgid ""
"With this, write permission to a repository group allows creating "
"repositories inside that group. Without this, group write permissions "
"mean nothing."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:79
msgid "User group creation"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:83
msgid "Enable this to allow non-admins to create user groups."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:88
msgid "Repository forking"
msgstr "版本库复刻"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:92
msgid "Enable this to allow non-admins to fork repositories."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:97
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_globals.html:105
msgid "External auth account activation"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_ips.html:13
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_ips.html:23
#, fuzzy, python-format
msgid "Confirm to delete this IP address: %s"
msgstr "确认删除用户：%s"

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_ips.html:19
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_ips.html:30
msgid "All IP addresses are allowed."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/permissions/permissions_ips.html:30
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_ips.html:42
msgid "New IP address"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:11
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit.html:11
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:105
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:10
#: kallithea/templates/base/base.html:61 kallithea/templates/base/base.html:80
msgid "Repository Groups"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:33
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:8
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:32
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:7
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:51
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:26
msgid "Group parent"
msgstr "上级组"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:60
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:46
msgid "Copy parent group permissions"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_add.html:64
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:50
msgid "Copy permission set from parent repository group."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit.html:5
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Repository Group Settings"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit.html:21
msgid "Add Child Group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit.html:40
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:12
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:40
#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:11
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:29
#: kallithea/templates/base/base.html:67 kallithea/templates/base/base.html:151
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:45
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:49
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit.html:41
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:46
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:30
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:33
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit.html:42
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:43
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:31
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:1
#, python-format
msgid "Repository Group: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:6
msgid "Top level repositories"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:7
msgid "Total repositories"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:8
msgid "Children groups"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:9
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_advanced.html:7
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:8
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:148
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:21
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:190
#, python-format
msgid "Confirm to delete this group: %s with %s repository"
msgid_plural "Confirm to delete this group: %s with %s repositories"
msgstr[0] "确认删除这个版本库组：%s包含%s个版本库"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_advanced.html:25
msgid "Delete this repository group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:11
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:12
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:11
msgid "User/User Group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:28
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:45
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:24
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:37
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:28
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:45
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:34
#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:71
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:43
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:68
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:34
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:71
#, fuzzy
msgid "Revoke"
msgstr "移除"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:97
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:94
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_perms.html:97
msgid "Add new"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:103
#, fuzzy
msgid "Apply to children"
msgstr "应用到成员"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:107
msgid "Both"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_perms.html:108
msgid ""
"Set or revoke permission to all children of that group, including non-"
"private repositories and other groups if selected."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:38
msgid ""
"Enable lock-by-pulling on group. This option will be applied to all other"
" groups and repositories inside"
msgstr "启用组的拉取锁定。这个选项将应用到组内的其他组和版本库"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:53
msgid "Remove this group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_edit_settings.html:53
#, fuzzy
msgid "Confirm to delete this group"
msgstr "确认删除用户：%s"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_show.html:4
#, python-format
msgid "%s Repository group dashboard"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_show.html:9
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_group_show.html:13
msgid "with"
msgstr "有"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:5
#, fuzzy
msgid "Repository Groups Administration"
msgstr "版本库管理员"

#: kallithea/templates/admin/repo_groups/repo_groups.html:48
#, fuzzy
msgid "Number of Top-level Repositories"
msgstr "顶层版本库数量"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:17
#, fuzzy
msgid "Clone remote repository"
msgstr "[创建]版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:22
msgid ""
"Optional: URL of a remote repository. If set, the repository will be "
"created as a clone from this URL."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:32
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:69
#: kallithea/templates/forks/fork.html:42
msgid "Keep it short and to the point. Use a README file for longer descriptions."
msgstr "保持简短。用README文件来写更长的描述。"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:41
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:39
#: kallithea/templates/forks/fork.html:52
msgid "Optionally select a group to put this repository into."
msgstr "可选的，选择一个组将版本库放到其中"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:59
msgid "Type of repository to create."
msgstr "要创建的版本库类型"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:64
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:44
#: kallithea/templates/forks/fork.html:58
msgid "Landing revision"
msgstr "默认修订"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_add_base.html:68
msgid ""
"Default revision for files page, downloads, full text search index and "
"readme generation"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_creating.html:9
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Creating Repository"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_creating.html:13
msgid "Creating repository"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_creating.html:27
#, python-format
msgid ""
"Repository \"%(repo_name)s\" is being created, you will be redirected "
"when this process is finished.repo_name"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_creating.html:39
msgid ""
"We're sorry but error occurred during this operation. Please check your "
"Kallithea server logs, or contact administrator."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:8
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Repository Settings"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:49
msgid "Extra Fields"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:52
msgid "Caches"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:55
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit.html:58
#: kallithea/templates/summary/statistics.html:8
#: kallithea/templates/summary/summary.html:171
#: kallithea/templates/summary/summary.html:172
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:1
#, fuzzy
msgid "Parent"
msgstr "上级组"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:5
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fork.html:5
msgid "Set"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:8
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fork.html:9
#, fuzzy
msgid "Manually set this repository as a fork of another from the list."
msgstr "从列表中手动设置这个版本库复刻自另一版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:22
#, fuzzy
msgid "Public Journal Visibility"
msgstr "公共日志"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:29
msgid "Remove from public journal"
msgstr "从公共日志删除"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:34
#, fuzzy
msgid "Add to Public Journal"
msgstr "公共日志"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:40
#, fuzzy
msgid ""
"All actions done in this repository will be visible to everyone in the "
"public journal."
msgstr "任何人都可以在公共日志上看到这个版本库上的所有动作"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:46
#, fuzzy
msgid "Change Locking"
msgstr "启用锁定"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:52
#, fuzzy
msgid "Confirm to unlock repository."
msgstr "确认解锁版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:54
#, fuzzy
msgid "Unlock Repository"
msgstr "公共版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:60
#, fuzzy
msgid "Confirm to lock repository."
msgstr "确认锁定版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:62
#, fuzzy
msgid "Lock Repository"
msgstr "公共版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:64
msgid "Repository is not locked"
msgstr "版本库未锁定"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:68
msgid ""
"Force locking on the repository. Works only when anonymous access is "
"disabled. Triggering a pull locks the repository.  The user who is "
"pulling locks the repository; only the user who pulled and locked it can "
"unlock it by doing a push."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:79
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:130
#, python-format
msgid "Confirm to delete this repository: %s"
msgstr "确认删除版本库：%s"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:81
#, fuzzy
msgid "Delete this Repository"
msgstr "[删除]版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:84
#, fuzzy, python-format
msgid "This repository has %s fork"
msgid_plural "This repository has %s forks"
msgstr[0] ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:85
msgid "Detach forks"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:86
msgid "Delete forks"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_advanced.html:90
msgid ""
"The deleted repository will be moved away and hidden until the "
"administrator expires it. The administrator can both permanently delete "
"it or restore it."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_caches.html:4
#, fuzzy
msgid "Invalidate Repository Cache"
msgstr "清除版本库缓存"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_caches.html:4
#, fuzzy
msgid "Confirm to invalidate repository cache."
msgstr "确认清除版本库缓存"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_caches.html:7
#, fuzzy
msgid ""
"Manually invalidate cache for this repository. On first access, the "
"repository will be cached again."
msgstr "手动清除版本库缓存。之后第一次访问的时候将重建缓存"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_caches.html:12
#, fuzzy
msgid "List of Cached Values"
msgstr "缓存值列表"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_caches.html:15
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_caches.html:16
#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:6
msgid "Key"
msgstr "键"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_caches.html:17
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:49
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:24
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:49
#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:86
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:96
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:54
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:5
msgid "Label"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:19
#, python-format
msgid "Confirm to delete this field: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:33
msgid "New field key"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:41
msgid "New field label"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:44
msgid "Enter short label"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:50
msgid "New field description"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:53
msgid "Enter description of a field"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_fields.html:66
#, fuzzy
msgid "Extra fields are disabled."
msgstr "禁用注册"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_permissions.html:21
#, fuzzy
msgid "Private Repository"
msgstr "私有版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_remote.html:3
#, fuzzy
msgid "Remote repository URL"
msgstr "[创建]版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_remote.html:9
#, fuzzy
msgid "Pull Changes from Remote Repository"
msgstr "[远程拉取]到版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_remote.html:11
#, fuzzy
msgid "Confirm to pull changes from remote repository."
msgstr "确认从远程拉取修订集"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_remote.html:17
msgid "This repository does not have a remote repository URL."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:11
#, fuzzy
msgid "Permanent Repository ID"
msgstr "私有版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:11
msgid "What is that?"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:13
msgid "URL by id"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:14
msgid ""
"In case this repository is renamed or moved into another group the "
"repository URL changes.\n"
"                               Using the above permanent URL guarantees "
"that this repository always will be accessible on that URL.\n"
"                               This is useful for CI systems, or any "
"other cases that you need to hardcode the URL into a 3rd party service."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:21
#, fuzzy
msgid "Remote repository"
msgstr "[创建]版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:25
#, fuzzy
msgid "Repository URL"
msgstr "版本库"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:29
msgid ""
"Optional: URL of a remote repository. If set, the repository can be "
"pulled from this URL."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:48
msgid "Default revision for files page, downloads, whoosh and readme"
msgstr "文件浏览、下载、whoosh和README的默认修订版本"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_settings.html:58
msgid "Change owner of this repository."
msgstr "修改这个版本库的所有者"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_statistics.html:6
msgid "Processed commits"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_statistics.html:7
msgid "Processed progress"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_statistics.html:10
#, fuzzy
msgid "Reset Statistics"
msgstr "启用统计"

#: kallithea/templates/admin/repos/repo_edit_statistics.html:10
#, fuzzy
msgid "Confirm to remove current statistics."
msgstr "确认移除当前统计"

#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:5
#, fuzzy
msgid "Repositories Administration"
msgstr "版本库管理员"

#: kallithea/templates/admin/repos/repos.html:51
msgid "State"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:5
#, fuzzy
msgid "Settings Administration"
msgstr "系统设置"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:27
msgid "VCS"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:28
msgid "Remap and Rescan"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:30
msgid "Visual"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:32
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:19
msgid "Hooks"
msgstr "钩子"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:33
msgid "Full Text Search"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings.html:34
msgid "System Info"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_email.html:7
msgid "Send test email to"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_email.html:15
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:8
msgid "Site branding"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:12
msgid "Set a custom title for your Kallithea Service."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:18
msgid "HTTP authentication realm"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:27
msgid "Analytics HTML block"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:31
msgid ""
"HTML with JavaScript for web analytics systems like Google Analytics or "
"Piwik. This will be added at the bottom of every page."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:37
msgid "ReCaptcha public key"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:41
msgid "Public key for reCaptcha system."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:47
msgid "ReCaptcha private key"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:51
msgid ""
"Private key for reCaptcha system. Setting this value will enable captcha "
"on registration."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_global.html:56
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:80
#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:116
#, fuzzy
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_hooks.html:1
msgid "Built-in Mercurial Hooks (Read-Only)"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_hooks.html:15
msgid ""
"Hooks can be used to trigger actions on certain events such as push / "
"pull. They can trigger Python functions or external applications."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_hooks.html:19
#, fuzzy
msgid "Custom Hooks"
msgstr "自定义钩子"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_hooks.html:67
msgid "Failed to remove hook"
msgstr "移除钩子失败"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:6
msgid "Rescan option"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:11
msgid "Delete records of missing repositories"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:13
msgid ""
"Check this option to remove all comments, pull requests and other records"
" related to repositories that no longer exist in the filesystem."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:17
msgid "Invalidate cache for all repositories"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:19
msgid "Check this to reload data and clear cache keys for all repositories."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:23
msgid "Install Git hooks"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:25
msgid ""
"Verify if Kallithea's Git hooks are installed for each repository. "
"Current hooks will be updated to the latest version."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:28
msgid "Overwrite existing Git hooks"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:30
msgid ""
"If installing Git hooks, overwrite any existing hooks, even if they do "
"not seem to come from Kallithea. WARNING: This operation will destroy any"
" custom git hooks you may have deployed by hand!"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_mapping.html:35
msgid "Rescan Repositories"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_search.html:7
msgid "Index build option"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_search.html:12
msgid "Build from scratch"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_search.html:15
msgid ""
"This option completely reindexeses all of the repositories for proper "
"fulltext search capabilities."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_search.html:21
msgid "Reindex"
msgstr "重新索引"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:4
msgid "Kallithea version"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:4
msgid "Check for updates"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:5
msgid "Kallithea configuration file"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:6
msgid "Python version"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:7
msgid "Platform"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:8
#, fuzzy
msgid "Git version"
msgstr "编辑权限"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:9
msgid "Git path"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:10
msgid "Upgrade info endpoint"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:10
msgid "Note: please make sure this server can access this URL"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:15
msgid "Checking for updates..."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_system.html:23
msgid "Python Packages"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:6
msgid "Web"
msgstr "网络"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:11
msgid "Require SSL for vcs operations"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:13
msgid ""
"Activate to require SSL both pushing and pulling. If SSL certificate is "
"missing, it will return an HTTP Error 406: Not Acceptable."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:24
msgid "Show repository size after push"
msgstr "推送后显示版本库大小"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:28
msgid "Log user push commands"
msgstr "记录用户推送命令"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:32
msgid "Log user pull commands"
msgstr "记录用户拉取命令"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:36
msgid "Update repository after push (hg update)"
msgstr "推送后更新版本库（hg update）"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:42
#, fuzzy
msgid "Mercurial extensions"
msgstr "Mercurial扩展"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:47
msgid "Enable largefiles extension"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:51
msgid "Enable hgsubversion extension"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:53
msgid ""
"Requires hgsubversion library to be installed. Enables cloning of remote "
"Subversion repositories while converting them to Mercurial."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:64
#, fuzzy
msgid "Location of repositories"
msgstr "创建版本库"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:69
msgid ""
"Click to unlock. You must restart Kallithea in order to make this setting"
" take effect."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_vcs.html:72
msgid ""
"Filesystem location where repositories are stored. After changing this "
"value, a restart and rescan of the repository folder are both required."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:8
msgid "General"
msgstr "通用"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:13
msgid "Use repository extra fields"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:15
msgid "Allows storing additional customized fields per repository."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:18
msgid "Show Kallithea version"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:20
msgid "Shows or hides a version number of Kallithea displayed in the footer."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:24
msgid "Use Gravatars in Kallithea"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:30
msgid ""
"Gravatar URL allows you to use another avatar server application.\n"
"                                                        The following "
"variables of the URL will be replaced accordingly.\n"
"                                                        {scheme}    "
"'http' or 'https' sent from running Kallithea server,\n"
"                                                        {email}     user "
"email,\n"
"                                                        {md5email}  md5 "
"hash of the user email (like at gravatar.com),\n"
"                                                        {size}      size "
"of the image that is expected from the server application,\n"
"                                                        {netloc}    "
"network location/server host of running Kallithea server"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:42
msgid ""
"Schema of clone URL construction eg. '{scheme}://{user}@{netloc}/{repo}'."
"\n"
"                                                        The following "
"variables are available:\n"
"                                                        {scheme} 'http' "
"or 'https' sent from running Kallithea server,\n"
"                                                        {user}   current "
"user username,\n"
"                                                        {netloc} network "
"location/server host of running Kallithea server,\n"
"                                                        {repo}   full "
"repository name,\n"
"                                                        {repoid} ID of "
"repository, can be used to contruct clone-by-id"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:55
msgid "Dashboard items"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:59
msgid ""
"Number of items displayed in the main page dashboard before pagination is"
" shown."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:65
msgid "Admin pages items"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:69
msgid ""
"Number of items displayed in the admin pages grids before pagination is "
"shown."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:75
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:80
msgid "Show public repository icon on repositories"
msgstr "显示公共版本库图标"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:84
msgid "Show private repository icon on repositories"
msgstr "显示私有版本库图标"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:86
#, fuzzy
msgid "Show public/private icons next to repository names."
msgstr "显示公共版本库图标"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:92
#, fuzzy
msgid "Meta Tagging"
msgstr "元标记"

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:97
msgid "Stylify recognised meta tags:"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/settings/settings_visual.html:111
msgid ""
"Parses meta tags from the repository description field and turns them "
"into colored tags."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:5
msgid "Add user group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:10
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:11
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:10
#: kallithea/templates/base/base.html:63 kallithea/templates/base/base.html:83
msgid "User Groups"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:12
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:25
msgid "Add User Group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_add.html:44
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:19
msgid "Short, optional description for this user group."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:5
#, python-format
msgid "%s user group settings"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit.html:33
#, fuzzy
msgid "Show Members"
msgstr "成员"

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_advanced.html:1
#, python-format
msgid "User Group: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_advanced.html:6
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:32
#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:48
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_advanced.html:19
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:174
#, python-format
msgid "Confirm to delete this user group: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_advanced.html:21
msgid "Delete this user group"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_members.html:17
msgid "No members yet"
msgstr "还没有成员"

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:40
msgid "Chosen group members"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_group_edit_settings.html:49
msgid "Available members"
msgstr "启用成员"

#: kallithea/templates/admin/user_groups/user_groups.html:5
#, fuzzy
msgid "User Groups Administration"
msgstr "用户管理员"

#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:5
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:10
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:11
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:10
#: kallithea/templates/base/base.html:62
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:12
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:24
msgid "Add User"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_add.html:50
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:5
#, python-format
msgid "%s user settings"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit.html:30
msgid "Emails"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:1
#, python-format
msgid "User: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:7
#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:42
msgid "Source of Record"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:9
#: kallithea/templates/admin/users/users.html:53
msgid "Last Login"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:10
msgid "Member of User Groups"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:21
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:158
#, python-format
msgid "Confirm to delete this user: %s"
msgstr "确认删除用户：%s"

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_advanced.html:23
msgid "Delete this user"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_ips.html:8
#, python-format
msgid "Inherited from %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:8
msgid "Change avatar at"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:12
msgid "Missing email, please update this user email address."
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:51
msgid "Name in Source of Record"
msgstr ""

#: kallithea/templates/admin/users/user_edit_profile.html:69
msgid "New password confirmation"
msgstr "确认新密码"

#: kallithea/templates/admin/users/users.html:5
#, fuzzy
msgid "Users Administration"
msgstr "用户管理员"

#: kallithea/templates/admin/users/users.html:56
msgid "Auth Type"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:18
#, python-format
msgid "Server instance: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:30
msgid "Support"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:90
msgid "Mercurial repository"
msgstr "Mercurial版本库"

#: kallithea/templates/base/base.html:93
msgid "Git repository"
msgstr "Git版本库"

#: kallithea/templates/base/base.html:119
#, fuzzy
msgid "Create Fork"
msgstr "创建于"

#: kallithea/templates/base/base.html:130
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:13
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:17
#: kallithea/templates/summary/summary.html:8
msgid "Summary"
msgstr "概况"

#: kallithea/templates/base/base.html:132
#: kallithea/templates/base/base.html:134
#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:14
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:21
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:25
msgid "Changelog"
msgstr "修订记录"

#: kallithea/templates/base/base.html:136
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:29
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:33
#: kallithea/templates/files/files.html:11
msgid "Files"
msgstr "浏览"

#: kallithea/templates/base/base.html:138
msgid "Switch To"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:145
#: kallithea/templates/base/base.html:147
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: kallithea/templates/base/base.html:155
#: kallithea/templates/forks/forks_data.html:21
#, fuzzy
msgid "Compare Fork"
msgstr "比较复刻"

#: kallithea/templates/base/base.html:157
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:56
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks_data.html:13
#: kallithea/templates/branches/branches.html:56
#: kallithea/templates/branches/branches_data.html:13
#: kallithea/templates/tags/tags.html:56
#: kallithea/templates/tags/tags_data.html:13
msgid "Compare"
msgstr "比较显示"

#: kallithea/templates/base/base.html:159
#: kallithea/templates/base/base.html:247
#: kallithea/templates/search/search.html:14
#: kallithea/templates/search/search.html:54
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: kallithea/templates/base/base.html:163
msgid "Unlock"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:165
msgid "Lock"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:173
msgid "Follow"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:174
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:177
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:37
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:41
#: kallithea/templates/forks/fork.html:9
msgid "Fork"
msgstr "复刻"

#: kallithea/templates/base/base.html:178
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:88
msgid "Create Pull Request"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:183
#, python-format
msgid "Show Pull Requests for %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:221
msgid "Show recent activity"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:227
#: kallithea/templates/base/base.html:228
msgid "Public journal"
msgstr "公共日志"

#: kallithea/templates/base/base.html:233
msgid "Show public gists"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:234
msgid "Gists"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:238
msgid "All Public Gists"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:240
msgid "My Public Gists"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:241
msgid "My Private Gists"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:246
msgid "Search in repositories"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:269
#: kallithea/templates/base/base.html:270
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_my.html:6
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_my.html:10
#, fuzzy
msgid "My Pull Requests"
msgstr "拉取请求"

#: kallithea/templates/base/base.html:289
msgid "Not Logged In"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:296
#, fuzzy
msgid "Login to Your Account"
msgstr "登录"

#: kallithea/templates/base/base.html:319
msgid "Forgot password ?"
msgstr "忘记密码？"

#: kallithea/templates/base/base.html:346
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#: kallithea/templates/base/base.html:395
msgid "No matches found"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:524
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/base.html:533
msgid "Site-wide shortcuts"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:14
#, fuzzy
msgid "Inherit defaults"
msgstr "版本库默认设置"

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:19
#, python-format
msgid ""
"Select to inherit global settings, IP whitelist and permissions from the "
"%s."
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:28
msgid "Create repositories"
msgstr "创建版本库"

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:33
msgid "Select this option to allow repository creation for this user"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:40
msgid "Create user groups"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:45
msgid "Select this option to allow user group creation for this user"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:52
msgid "Fork repositories"
msgstr "复刻版本库"

#: kallithea/templates/base/default_perms_box.html:57
msgid "Select this option to allow repository forking for this user"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:13
#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:42
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:22
msgid "No permissions defined yet"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:30
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:54
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:32
#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:56
msgid "Edit Permission"
msgstr "编辑权限"

#: kallithea/templates/base/perms_summary.html:90
msgid "No permission defined"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:22
#, fuzzy
msgid "Add Another Comment"
msgstr "%d条评论"

#: kallithea/templates/base/root.html:23
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:214
msgid "Stop following this repository"
msgstr "停止关注该版本库"

#: kallithea/templates/base/root.html:24
msgid "Start following this repository"
msgstr "开始关注该版本库"

#: kallithea/templates/base/root.html:25
msgid "Group"
msgstr "组"

#: kallithea/templates/base/root.html:26
msgid "members"
msgstr "成员"

#: kallithea/templates/base/root.html:27
msgid "Loading ..."
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:28
msgid "loading ..."
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:29
msgid "Search truncated"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:30
msgid "No matching files"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:31
#, fuzzy
#| msgid "on pull request"
msgid "Open New Pull Request from {0}"
msgstr "[评论]拉取请求"

#: kallithea/templates/base/root.html:32
msgid "Open New Pull Request for {0} &rarr; {1}"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Show Selected Changeset __S"
msgid "Show Selected Changesets {0} &rarr; {1}"
msgstr "显示合并的修订集%s->%s"

#: kallithea/templates/base/root.html:34
#, fuzzy
msgid "Selection Link"
msgstr "选择链接"

#: kallithea/templates/base/root.html:35
#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:8
#, fuzzy
msgid "Collapse Diff"
msgstr "文件差异"

#: kallithea/templates/base/root.html:36
#, fuzzy
msgid "Expand Diff"
msgstr "文件差异"

#: kallithea/templates/base/root.html:37
msgid "Failed to revoke permission"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:38
msgid "Confirm to revoke permission for {0}: {1} ?"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:39
msgid "enabled"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:40
msgid "disabled"
msgstr ""

#: kallithea/templates/base/root.html:42
#, fuzzy
msgid "Specify changeset"
msgstr "%s修订集"

#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:5
#, python-format
msgid "%s Bookmarks"
msgstr "%s书签"

#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:26
msgid "Compare Bookmarks"
msgstr ""

#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:53
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks_data.html:10
#: kallithea/templates/branches/branches.html:53
#: kallithea/templates/branches/branches_data.html:10
#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:10
#: kallithea/templates/tags/tags.html:53
#: kallithea/templates/tags/tags_data.html:10
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks.html:54
#: kallithea/templates/bookmarks/bookmarks_data.html:12
#: kallithea/templates/branches/branches.html:54
#: kallithea/templates/branches/branches_data.html:12
#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:7
#: kallithea/templates/files/files_browser.html:32
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:62
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:78
#: kallithea/templates/tags/tags.html:54
#: kallithea/templates/tags/tags_data.html:12
msgid "Revision"
msgstr "修订"

#: kallithea/templates/branches/branches.html:5
#, python-format
msgid "%s Branches"
msgstr "%s分支"

#: kallithea/templates/branches/branches.html:26
msgid "Compare Branches"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:6
#, python-format
msgid "%s Changelog"
msgstr "%s修订记录"

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:21
#, python-format
msgid "showing %d out of %d revision"
msgid_plural "showing %d out of %d revisions"
msgstr[0] "显示%d/%d个版本"

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:49
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:55
#, fuzzy
msgid "Go to tip of repository"
msgstr "确认锁定版本库"

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:60
#: kallithea/templates/forks/forks_data.html:19
#, python-format
msgid "Compare fork with %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:62
#, python-format
msgid "Compare fork with parent repository (%s)"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:66
#: kallithea/templates/files/files.html:29
#, fuzzy
msgid "Branch filter:"
msgstr "过滤"

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:92
#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:20
#, python-format
msgid ""
"Changeset status: %s\n"
"Click to open associated pull request %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:96
#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:24
#, python-format
msgid "Changeset status: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:115
#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:63
msgid "Expand commit message"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:124
#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:30
msgid "Changeset has comments"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:134
#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:54
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:94
#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:92
#, python-format
msgid "Bookmark %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:140
#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:60
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:101
#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:98
#, python-format
msgid "Tag %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:145
#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:65
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:106
#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:102
#, python-format
msgid "Branch %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog.html:310
msgid "There are no changes yet"
msgstr "没有任何变更"

#: kallithea/templates/changelog/changelog_details.html:4
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:77
msgid "Removed"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_details.html:5
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:78
msgid "Changed"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_details.html:6
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:79
#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:79
msgid "Added"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_details.html:8
#: kallithea/templates/changelog/changelog_details.html:9
#: kallithea/templates/changelog/changelog_details.html:10
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:81
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:82
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:83
#, python-format
msgid "Affected %s files"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:8
#: kallithea/templates/files/files_add.html:60
#: kallithea/templates/files/files_delete.html:39
#: kallithea/templates/files/files_edit.html:63
msgid "Commit Message"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:9
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:17
msgid "Age"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:11
msgid "Refs"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:81
msgid "Add or upload files directly via Kallithea"
msgstr "通过Kallithea直接添加或者上传文件"

#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:84
#: kallithea/templates/files/files_add.html:21
#: kallithea/templates/files/files_ypjax.html:9
msgid "Add New File"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:90
#, fuzzy
msgid "Push new repository"
msgstr "推送新版本库"

#: kallithea/templates/changelog/changelog_summary_data.html:98
msgid "Existing repository?"
msgstr "已有版本库？"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:8
#, python-format
msgid "%s Changeset"
msgstr "%s修订集"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:36
msgid "Parent rev."
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:42
msgid "Child rev."
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:50
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:37
#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:48
msgid "Changeset status"
msgstr "修订集状态"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:54
#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:27
#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:49
msgid "Raw diff"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:57
msgid "Patch diff"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:60
#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:30
#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:52
msgid "Download diff"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:89
#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:88
#, fuzzy
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:123
#, fuzzy
msgid "Grafted from:"
msgstr "创建于"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:129
msgid "Transplanted from:"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:135
#, fuzzy
msgid "Replaced by:"
msgstr "创建于"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:149
#, fuzzy
msgid "Preceded by:"
msgstr "创建于"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:166
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:54
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:318
#, python-format
msgid "%s file changed"
msgid_plural "%s files changed"
msgstr[0] "修改%s个文件"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:168
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:56
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:320
#, python-format
msgid "%s file changed with %s insertions and %s deletions"
msgid_plural "%s files changed with %s insertions and %s deletions"
msgstr[0] "修改%s个文件包括%s行插入和%s行删除"

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:182
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:195
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:339
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:363
msgid "Show full diff anyway"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:247
#: kallithea/templates/changeset/changeset.html:284
#, fuzzy
msgid "No revisions"
msgstr "修订"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:21
#, fuzzy
msgid "on pull request"
msgstr "[评论]拉取请求"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:22
#, fuzzy
msgid "No title"
msgstr "无文件"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:24
#, fuzzy
msgid "on this changeset"
msgstr "无修订"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:30
#, fuzzy
msgid "Delete comment?"
msgstr "%d条评论"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:37
#, fuzzy
msgid "Status change"
msgstr "文件已更改"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:59
msgid "Commenting on line {1}."
msgstr "在{1}行上评论"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:60
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:148
#, python-format
msgid "Comments parsed using %s syntax with %s support."
msgstr "评论使用%s语法并支持%s"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:62
#, fuzzy
msgid "Use @username inside this text to notify another user"
msgstr "在文本中使用 @用户名 以发送通知到该Kallithea用户"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:72
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:184
msgid "Comment preview"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:77
#, fuzzy
msgid "Submitting ..."
msgstr "提交中……"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:80
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:190
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:82
#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:191
msgid "Preview"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:90
msgid "You need to be logged in to comment."
msgstr "必须登录才能评论"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:90
msgid "Login now"
msgstr "现在登陆"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:94
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:106
#, python-format
msgid "%d comment"
msgid_plural "%d comments"
msgstr[0] "%d条评论"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:107
#, fuzzy, python-format
msgid "%d inline"
msgid_plural "%d inline"
msgstr[0] "(%d内嵌)"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:108
#, fuzzy, python-format
msgid "%d general"
msgid_plural "%d general"
msgstr[0] ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:150
#, fuzzy
msgid "Use @username inside this text to notify another user."
msgstr "在文本中使用 @用户名 以发送通知到该Kallithea用户"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:157
msgid "Vote for pull request status"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:159
#, fuzzy
msgid "Set changeset status"
msgstr "修订集状态"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:163
#, fuzzy
msgid "No change"
msgstr "无变更"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_file_comment.html:176
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "已关闭"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:5
#, python-format
msgid "%s Changesets"
msgstr "%s修订集"

#: kallithea/templates/changeset/changeset_range.html:56
msgid "Files affected"
msgstr "影响文件"

#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:21
#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:43
msgid "Show full diff for this file"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:24
#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:98
#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:46
msgid "Show full side-by-side diff for this file"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:38
msgid "Show inline comments"
msgstr ""

#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:86
#, fuzzy
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: kallithea/templates/changeset/diff_block.html:89
#, fuzzy
msgid "Renamed"
msgstr "读"

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:4
msgid "No changesets"
msgstr "无修订"

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:8
msgid "Ancestor"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:44
msgid "First (oldest) changeset in this list"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:46
msgid "Last (most recent) changeset in this list"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:48
msgid "Position in this list of changesets"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:76
msgid "Show merge diff"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:86
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:310
msgid "Common ancestor"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:90
msgid "No common ancestor found - repositories are unrelated"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:98
msgid "is"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:99
#, fuzzy, python-format
msgid "%s changesets"
msgstr "%s修订集"

#: kallithea/templates/compare/compare_cs.html:100
#, fuzzy
msgid "behind"
msgstr "重新索引"

#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:6
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:8
#, python-format
msgid "%s Compare"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:13
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:35
msgid "Compare Revisions"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:33
msgid "Swap"
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:42
msgid "Compare revisions, branches, bookmarks, or tags."
msgstr ""

#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:47
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:305
#, python-format
msgid "Showing %s commit"
msgid_plural "Showing %s commits"
msgstr[0] "显示%s个提交"

#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:78
#: kallithea/templates/compare/compare_diff.html:89
msgid "Show full diff"
msgstr ""

#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:74
msgid "Public repository"
msgstr "公共版本库"

#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:84
msgid "Repository creation in progress..."
msgstr ""

#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:98
msgid "No changesets yet"
msgstr "无修订"

#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:105
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:107
#, python-format
msgid "Subscribe to %s rss feed"
msgstr "订阅%s的RSS"

#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:113
#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:115
#, python-format
msgid "Subscribe to %s atom feed"
msgstr "订阅%s的Atom"

#: kallithea/templates/data_table/_dt_elements.html:139
msgid "Creating"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/changeset_comment.html:5
#, python-format
msgid "Comment from %s on %s changeset %s mentioned you"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/changeset_comment.html:7
#, python-format
msgid "Comment from %s on %s changeset %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/changeset_comment.html:12
msgid "The changeset status was changed to"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/main.html:6
msgid "This is an automatic notification. Don't reply to this mail."
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/password_reset.html:4
#, python-format
msgid "Hello %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/password_reset.html:6
#, fuzzy
#| msgid "We received a request to create a new password for your account."
msgid "We have received a request to reset the password for your account."
msgstr "我们收到重置你用户密码的请求。"

#: kallithea/templates/email_templates/password_reset.html:7
msgid "To set a new password, click the following link"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/password_reset.html:10
msgid ""
"Should you not be able to use the link above, please type the following "
"code into the password reset form"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/password_reset.html:12
msgid ""
"If it weren't you who requested the password reset, just disregard this "
"message."
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/pull_request.html:5
#, fuzzy, python-format
msgid "%s mentioned you on %s pull request \"%s\""
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/pull_request.html:7
#, fuzzy, python-format
msgid "%s requested your review of %s pull request \"%s\""
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/pull_request_comment.html:4
#, fuzzy, python-format
msgid "Comment from %s on %s pull request \"%s\""
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/pull_request_comment.html:9
#, fuzzy
msgid "The comment closed the pull request with status"
msgstr "[评论]拉取请求"

#: kallithea/templates/email_templates/pull_request_comment.html:11
msgid "The comment was made with status"
msgstr ""

#: kallithea/templates/email_templates/registration.html:6
msgid "View this user here"
msgstr "查看用户"

#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:15
#, python-format
msgid "%s File side-by-side diff"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/diff_2way.html:19
#: kallithea/templates/files/file_diff.html:8
msgid "File diff"
msgstr "文件差异"

#: kallithea/templates/files/file_diff.html:4
#, python-format
msgid "%s File Diff"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files.html:4
#: kallithea/templates/files/files.html:80
#, python-format
msgid "%s Files"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_add.html:4
#, python-format
msgid "%s Files Add"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_add.html:40
#: kallithea/templates/files/files_edit.html:38
#: kallithea/templates/files/files_ypjax.html:3
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: kallithea/templates/files/files_add.html:42
msgid "Enter filename..."
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_add.html:44
#: kallithea/templates/files/files_add.html:48
msgid "or"
msgstr "或者"

#: kallithea/templates/files/files_add.html:44
msgid "Upload File"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_add.html:48
msgid "Create New File"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_add.html:53
msgid "New file mode"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_add.html:64
#: kallithea/templates/files/files_delete.html:43
#: kallithea/templates/files/files_edit.html:67
#, fuzzy
msgid "Commit Changes"
msgstr "提交修改"

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:33
msgid "Previous revision"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:35
msgid "Next revision"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:41
msgid "Follow current branch"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:44
msgid "Search File List"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:48
msgid "Loading file list..."
msgstr "加载文件列表..."

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:61
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:62
msgid "Last Revision"
msgstr "最后修订号"

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:63
#, fuzzy
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改于"

#: kallithea/templates/files/files_browser.html:64
#, fuzzy
msgid "Last Committer"
msgstr "最后提交者"

#: kallithea/templates/files/files_delete.html:4
#, python-format
msgid "%s Files Delete"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_delete.html:12
#: kallithea/templates/files/files_delete.html:31
msgid "Delete file"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_edit.html:4
#, python-format
msgid "%s File Edit"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_edit.html:21
msgid "Edit file"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_edit.html:48
#: kallithea/templates/files/files_source.html:32
msgid "Show Annotation"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_edit.html:50
#: kallithea/templates/files/files_source.html:35
msgid "Download as Raw"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_edit.html:53
msgid "Source"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_edit.html:58
msgid "Editing file"
msgstr "编辑文件"

#: kallithea/templates/files/files_history_box.html:2
#, python-format
msgid "%s author"
msgid_plural "%s authors"
msgstr[0] "%s个作者"

#: kallithea/templates/files/files_source.html:7
msgid "Diff to Revision"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:8
msgid "Show at Revision"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:10
msgid "Show Full History"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:11
msgid "Show Authors"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:30
msgid "Show Source"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:38
#, python-format
msgid "Edit on Branch:%s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:41
msgid "Editing binary files not allowed"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:44
msgid "Editing files allowed only when on branch head revision"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:45
msgid "Deleting files allowed only when on branch head revision"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_source.html:63
#, python-format
msgid "Binary file (%s)"
msgstr "二进制文件（%s）"

#: kallithea/templates/files/files_source.html:73
msgid "File is too big to display"
msgstr "文件过大，不能显示"

#: kallithea/templates/files/files_ypjax.html:5
msgid "annotation"
msgstr "显示注释"

#: kallithea/templates/files/files_ypjax.html:23
msgid "Go Back"
msgstr ""

#: kallithea/templates/files/files_ypjax.html:24
msgid "No files at given path"
msgstr "指定的路径中没有文件"

#: kallithea/templates/followers/followers.html:5
#, python-format
msgid "%s Followers"
msgstr "%s个关注者"

#: kallithea/templates/followers/followers.html:9
#: kallithea/templates/summary/summary.html:142
#: kallithea/templates/summary/summary.html:143
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: kallithea/templates/followers/followers_data.html:12
msgid "Started following -"
msgstr "开始关注 - "

#: kallithea/templates/forks/fork.html:5
#, python-format
msgid "Fork repository %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/forks/fork.html:27
msgid "Fork name"
msgstr "复刻名称"

#: kallithea/templates/forks/fork.html:62
#, fuzzy
msgid "Default revision for files page, downloads, whoosh, and readme."
msgstr "文件浏览、下载、whoosh和README的默认修订版本"

#: kallithea/templates/forks/fork.html:68
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: kallithea/templates/forks/fork.html:77
msgid "Copy permissions"
msgstr "拷贝权限"

#: kallithea/templates/forks/fork.html:81
msgid "Copy permissions from forked repository"
msgstr "从被复刻版本库拷贝权限"

#: kallithea/templates/forks/fork.html:87
msgid "Update after clone"
msgstr "克隆后更新"

#: kallithea/templates/forks/fork.html:91
msgid "Checkout source after making a clone"
msgstr "完成克隆后检出源代码"

#: kallithea/templates/forks/fork.html:96
msgid "Fork this Repository"
msgstr ""

#: kallithea/templates/forks/forks.html:5
#, python-format
msgid "%s Forks"
msgstr "%s个复刻"

#: kallithea/templates/forks/forks.html:9
#: kallithea/templates/summary/summary.html:148
#: kallithea/templates/summary/summary.html:149
msgid "Forks"
msgstr "复刻"

#: kallithea/templates/forks/forks_data.html:17
msgid "Forked"
msgstr ""

#: kallithea/templates/forks/forks_data.html:30
msgid "There are no forks yet"
msgstr "无复刻"

#: kallithea/templates/journal/journal.html:21
msgid "ATOM journal feed"
msgstr "订阅日志ATOM"

#: kallithea/templates/journal/journal.html:22
msgid "RSS journal feed"
msgstr "订阅日志RSS"

#: kallithea/templates/journal/journal.html:56
msgid "My Repositories"
msgstr ""

#: kallithea/templates/journal/journal_data.html:43
msgid "No entries yet"
msgstr "没有条目"

#: kallithea/templates/journal/public_journal.html:13
msgid "ATOM public journal feed"
msgstr "订阅公共日志ATOM"

#: kallithea/templates/journal/public_journal.html:14
msgid "RSS public journal feed"
msgstr "订阅公共日志RSS"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:4
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:8
#, fuzzy
msgid "New Pull Request"
msgstr "新建拉取请求"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:31
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:15
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:29
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:54
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:34
msgid "Summarize the changes - or leave empty"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:43
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:66
msgid "Write a short description on this pull request"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:49
msgid "Changeset flow"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:56
msgid "Origin repository"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest.html:72
msgid "Destination repository"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:6
#, fuzzy
msgid "No entries"
msgstr "没有条目"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:14
#, fuzzy
msgid "Vote"
msgstr "移除"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:18
msgid "From"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:19
msgid "To"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:28
#, python-format
msgid "You voted: %s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:30
msgid "You didn't vote"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:35
msgid "(no title)"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:37
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:31
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:83
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:67
#, fuzzy
msgid "Delete Pull Request"
msgstr "新建拉取请求"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:68
msgid "Confirm to delete this pull request"
msgstr "确认删除拉取请求"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_data.html:70
#, fuzzy, python-format
msgid "Confirm again to delete this pull request with %s comments"
msgstr "确认删除拉取请求"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:6
#, fuzzy, python-format
msgid "%s Pull Request %s"
msgstr "拉取请求#%s"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:10
#, fuzzy, python-format
msgid "Pull request %s from %s#%s"
msgstr "拉取请求#%s"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:57
#, fuzzy
msgid "Summarize the changes"
msgstr "提交修改"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:74
msgid "Reviewer voting result"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:80
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:81
msgid "Pull request status calculated from votes"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:93
msgid "Still not reviewed by"
msgstr "还未检视的检视人员"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:97
#, python-format
msgid "%d reviewer"
msgid_plural "%d reviewers"
msgstr[0] "%d个检视者"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:99
msgid "Pull request was reviewed by all reviewers"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:101
#, fuzzy
msgid "There are no reviewers"
msgstr "没有任何分支"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:107
msgid "Origin"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:113
#, fuzzy
msgid "on"
msgstr "无"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:120
msgid "Target"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:124
msgid ""
"This is just a range of changesets and doesn't have a target or a real "
"merge ancestor."
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:133
msgid "Pull changes"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:173
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "[更新]用户"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:191
msgid "Current revision - no change"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:213
#, fuzzy
msgid "Pull Request Reviewers"
msgstr "拉取请求检视人员"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:238
#, fuzzy
msgid "Remove reviewer"
msgstr "检视者"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:250
msgid "Type name of reviewer to add"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:258
#, fuzzy
msgid "Potential Reviewers"
msgstr "%d个检视者"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:261
msgid "Click to add the repository owner as reviewer:"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:284
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:285
#, fuzzy
msgid "Save as New Pull Request"
msgstr "新建拉取请求"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:286
#, fuzzy
msgid "Cancel Changes"
msgstr "无变更"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show.html:296
#, fuzzy
msgid "Pull Request Content"
msgstr "拉取请求"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:6
#, python-format
msgid "%s Pull Requests"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:11
#, fuzzy, python-format
msgid "Pull Requests from %s'"
msgstr "拉取请求#%s"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:13
#, fuzzy, python-format
msgid "Pull Requests to '%s'"
msgstr "拉取请求#%s"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:32
#, fuzzy
msgid "Open New Pull Request"
msgstr "新建拉取请求"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:37
#, fuzzy, python-format
msgid "Show Pull Requests to %s"
msgstr "拉取请求#%s"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:39
#, fuzzy, python-format
msgid "Show Pull Requests from '%s'"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:49
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_my.html:28
msgid "Hide closed pull requests (only show open pull requests)"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_all.html:51
#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_my.html:30
msgid "Show closed pull requests (in addition to open pull requests)"
msgstr ""

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_my.html:35
#, fuzzy
msgid "Pull Requests Created by Me"
msgstr "拉取请求检视人员"

#: kallithea/templates/pullrequests/pullrequest_show_my.html:38
#, fuzzy
msgid "Pull Requests I Participate In"
msgstr "我参与的"

#: kallithea/templates/search/search.html:6
#, python-format
msgid "%s Search"
msgstr ""

#: kallithea/templates/search/search.html:8
#: kallithea/templates/search/search.html:16
#, fuzzy
msgid "Search in All Repositories"
msgstr "在所有的版本库中搜索"

#: kallithea/templates/search/search.html:50
msgid "Search term"
msgstr "搜索短语"

#: kallithea/templates/search/search.html:62
msgid "Search in"
msgstr "搜索范围"

#: kallithea/templates/search/search.html:65
msgid "File contents"
msgstr "文件内容"

#: kallithea/templates/search/search.html:66
msgid "Commit messages"
msgstr "提交信息"

#: kallithea/templates/search/search.html:67
msgid "File names"
msgstr "文件名"

#: kallithea/templates/search/search_commit.html:35
#: kallithea/templates/search/search_content.html:21
#: kallithea/templates/search/search_path.html:15
msgid "Permission denied"
msgstr "权限不足"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:4
#, python-format
msgid "%s Statistics"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:16
#: kallithea/templates/summary/summary.html:39
#, python-format
msgid "%s ATOM feed"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:17
#: kallithea/templates/summary/summary.html:40
#, python-format
msgid "%s RSS feed"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:36
#: kallithea/templates/summary/summary.html:100
#: kallithea/templates/summary/summary.html:116
msgid "Enable"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:39
msgid "Stats gathered: "
msgstr "已收集的统计："

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:89
#: kallithea/templates/summary/summary.html:349
msgid "files"
msgstr "文件"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:113
#: kallithea/templates/summary/summary.html:373
msgid "Show more"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:390
msgid "commits"
msgstr "提交"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:391
msgid "files added"
msgstr "文件已添加"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:392
msgid "files changed"
msgstr "文件已更改"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:393
msgid "files removed"
msgstr "文件已删除"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:395
msgid "commit"
msgstr "提交"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:396
msgid "file added"
msgstr "文件已添加"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:397
msgid "file changed"
msgstr "文件已更改"

#: kallithea/templates/summary/statistics.html:398
msgid "file removed"
msgstr "文件已删除"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:4
#, python-format
msgid "%s Summary"
msgstr "%s概要"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:13
#, python-format
msgid "Repository locked by %s"
msgstr "版本库由%s锁定"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:15
msgid "Repository unlocked"
msgstr "版本库未锁定"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:22
msgid "Fork of"
msgstr "复刻自"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:29
msgid "Clone from"
msgstr "克隆自"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:72
#, fuzzy
msgid "Clone URL"
msgstr "克隆地址"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:78
msgid "Show by Name"
msgstr "以名字显示"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:79
msgid "Show by ID"
msgstr "按ID显示"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:92
msgid "Trending files"
msgstr "文件趋势图"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:108
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:112
msgid "There are no downloads yet"
msgstr "无下载"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:114
msgid "Downloads are disabled for this repository"
msgstr "这个版本库的下载已经禁用"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:120
msgid "Download as zip"
msgstr "zip打包下载"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:125
msgid "Check this to download archive with subrepos"
msgstr "勾选以下载包含子版本库的压缩包"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:125
#, fuzzy
msgid "With subrepos"
msgstr "包括子版本库"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:156
msgid "Repository Size"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/summary.html:163
#: kallithea/templates/summary/summary.html:165
msgid "Feed"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/summary.html:186
#, fuzzy
msgid "Latest Changes"
msgstr "文件已更改"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:188
#, fuzzy
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: kallithea/templates/summary/summary.html:202
#, python-format
msgid "Readme file from revision %s:%s"
msgstr ""

#: kallithea/templates/summary/summary.html:293
#, python-format
msgid "Download %s as %s"
msgstr "下载%s为%s包"

#: kallithea/templates/tags/tags.html:5
#, python-format
msgid "%s Tags"
msgstr "%s标签"

#: kallithea/templates/tags/tags.html:26
#, fuzzy
msgid "Compare Tags"
msgstr "比较标签"

#~ msgid "increase diff context to %(num)s lines"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No comments."
#~ msgstr "%d条评论"

#~ msgid "public journal"
#~ msgstr "公共日志"

#~ msgid "journal"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "bad captcha"
#~ msgstr ""

#~ msgid "forever"
#~ msgstr ""

#~ msgid "unmodified"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Locked repository"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unlocked repository"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unlocked"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Locked"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Repository has been %s"
#~ msgstr "版本库已被%s"

#~ msgid "You can't edit this user"
#~ msgstr "无法编辑该用户"

#~ msgid "No Files"
#~ msgstr "没有文件"

#~ msgid ""
#~ msgstr "在文本中使用 @用户名 以发送通知到该Kallithea用户"

#~ msgid "%(user)s wants you to review pull request #%(pr_id)s: %(pr_title)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Username \"%(username)s\" is forbidden"
#~ msgstr "不允许用户名 \"%(username)s\""

#~ msgid "invalid user name"
#~ msgstr "无效用户名"

#~ msgid "Your account is disabled"
#~ msgstr "该帐号已被禁用"

#~ msgid "invalid clone URL"
#~ msgstr "无效的克隆地址"

#~ msgid "Invalid clone URL, provide a valid clone http(s)/svn+http(s)/ssh URL"
#~ msgstr "无效的克隆地址，提供一个有效的克隆 http(s)或svn+http(s)地址"

#~ msgid "Revisions %(revs)s are already part of pull request or have set status"
#~ msgstr "修订%(revs)s已经包含在拉取请求中或者或者已经设置状态"

#~ msgid "Defaults"
#~ msgstr "默认设置"

#~ msgid "never"
#~ msgstr ""

#~ msgid "My Emails"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Watched"
#~ msgstr "关注的"

#~ msgid "My Permissions"
#~ msgstr "我的权限"

#~ msgid "expires"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Confirm to reset this api key: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "reset"
#~ msgstr ""

#~ msgid "expired"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Confirm to remove this api key: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "remove"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No additional api keys specified"
#~ msgstr ""

#~ msgid "New api key"
#~ msgstr ""

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "current IP"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Permissions Administration"
#~ msgstr "权限管理"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Overwrite existing settings"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Default IP Whitelist for All Users"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Confirm to delete this ip: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Default User Permissions Overview"
#~ msgstr "默认权限"

#~ msgid "none"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "read"
#~ msgstr "读"

#~ msgid "write"
#~ msgstr "写"

#~ msgid "admin"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "user/user group"
#~ msgstr ""

#~ msgid "delegated admin"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Import existing repository ?"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Optional URL from which repository should be cloned."
#~ msgstr "可选的，指定版本库应该从哪个http[s]地址克隆。"

#~ msgid "Remote URL"
#~ msgstr "克隆地址"

#~ msgid "Pull Changes from Remote Location"
#~ msgstr "从远程路径拉取修订集"

#~ msgid "This repository does not have a remote URL set."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Non-changeable id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "new value"
#~ msgstr ""

#~ msgid "URL used for doing remote pulls."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Email prefix"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Kallithea email from"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error email from"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error email recipients"
#~ msgstr ""

#~ msgid "SMTP server"
#~ msgstr ""

#~ msgid "SMTP username"
#~ msgstr ""

#~ msgid "SMTP password"
#~ msgstr ""

#~ msgid "SMTP port"
#~ msgstr ""

#~ msgid "SMTP use TLS"
#~ msgstr ""

#~ msgid "SMTP use SSL"
#~ msgstr ""

#~ msgid "SMTP auth"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Destroy old data"
#~ msgstr ""

#~ msgid "check for updates"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Default permissions"
#~ msgstr "默认权限"

#~ msgid "user groups"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Inherit from defaults"
#~ msgstr ""

#~ msgid "show"
#~ msgstr ""

#~ msgid "parent rev."
#~ msgstr ""

#~ msgid "child rev."
#~ msgstr ""

#~ msgid "no revisions"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Status change from pull request"
#~ msgstr "状态修改为%s"

#~ msgid "Status change on changeset"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Comment on changeset"
#~ msgstr ""

#~ msgid "revision"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Mimetype"
#~ msgstr "MIME类型"

#~ msgid "My Repos"
#~ msgstr "我的版本库"

#~ msgid "Latest vote: %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Nobody voted"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%s Pull Request #%s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Pull request #%s from %s#%s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "owner"
#~ msgstr "所有者"

#~ msgid ""
#~ "Your password reset was successful, new"
#~ " password has been sent to your "
#~ "email"
#~ msgstr "密码已经成功重置，新密码已经发送到你的邮箱"

#~ msgid ""
#~ "[Comment from %(comment_username)s] %(repo_name)s"
#~ " changeset %(short_id)s on %(branch)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "[Added by %(pr_username)s] %(repo_name)s pull"
#~ " request %(pr_nice_id)s from %(ref)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "[Comment from %(comment_username)s] %(repo_name)s"
#~ " pull request %(pr_nice_id)s from %(ref)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your new password"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your new Kallithea password:%s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Open New Pull Request for Selected Changesets"
#~ msgstr "为选择的变更集创建新的拉取请求"

#~ msgid "Show Selected Changesets __S &rarr; __E"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You can generate it by clicking following URL"
#~ msgstr "点击下面的链接以重新生成密码："

#~ msgid "Please ignore this email if you did not request a new password ."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Created by"
#~ msgstr "创建于"

